{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300, "stroke": null}, "facet": {"spacing": 0}}, "data": {"name": "data-23ec44371770cc85b25ab1cdd197bcb1"}, "mark": {"type": "circle", "size": 60}, "encoding": {"color": {"field": "couleurAssociee", "legend": null, "type": "nominal"}, "column": {"field": "groupe_politique_abrege", "header": {"labelAlign": "right", "labelAngle": -90, "labelOrient": "bottom", "labelPadding": 3, "titleOrient": "top"}, "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "nom", "type": "nominal"}, {"field": "prenom", "type": "nominal"}, {"field": "total_amdts", "type": "quantitative"}, {"field": "count", "type": "quantitative"}, {"field": "%", "type": "quantitative"}], "x": {"axis": {"grid": false, "labels": false, "ticks": true, "values": [0]}, "field": "jitter", "scale": {}, "title": null, "type": "quantitative"}, "y": {"axis": {"format": "%"}, "field": "%", "title": "% d'amendements adopt\u00e9s", "type": "quantitative"}}, "height": 600, "title": {"text": "% d'amendements adopt\u00e9s, par d\u00e9put\u00e9 et par groupe"}, "transform": [{"calculate": "sqrt(-2*log(random()))*cos(2*PI*random())", "as": "jitter"}], "width": 40, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-23ec44371770cc85b25ab1cdd197bcb1": [{"civ": "M.", "prenom": "Jo\u00ebl", "nom": "Giraud", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 651, "total_amdts": 782, "%": 0.8324808184143222, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Thomas", "nom": "Mesnier", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 636, "total_amdts": 700, "%": 0.9085714285714286, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Aurore", "nom": "Berg\u00e9", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 363, "total_amdts": 581, "%": 0.6247848537005164, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "V\u00e9ran", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 292, "total_amdts": 335, "%": 0.8716417910447761, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Stanislas", "nom": "Guerini", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 257, "total_amdts": 290, "%": 0.8862068965517241, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "B\u00e9rang\u00e8re", "nom": "Couillard", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 223, "total_amdts": 264, "%": 0.8446969696969697, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Guillaume", "nom": "Kasbarian", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 211, "total_amdts": 311, "%": 0.6784565916398714, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-No\u00ebl", "nom": "Barrot", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 209, "total_amdts": 481, "%": 0.43451143451143454, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Marc", "nom": "Zulesi", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 205, "total_amdts": 411, "%": 0.49878345498783455, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Luc", "nom": "Fugit", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 200, "total_amdts": 286, "%": 0.6993006993006993, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Bruno", "nom": "Millienne", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 178, "total_amdts": 276, "%": 0.644927536231884, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Anne", "nom": "Brugnera", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 177, "total_amdts": 263, "%": 0.6730038022813688, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Marie", "nom": "Lebec", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 159, "total_amdts": 191, "%": 0.8324607329842932, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Berta", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 156, "total_amdts": 291, "%": 0.5360824742268041, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Damien", "nom": "Adam", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 122, "total_amdts": 274, "%": 0.44525547445255476, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Herv\u00e9", "nom": "Berville", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 117, "total_amdts": 148, "%": 0.7905405405405406, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Pont", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 116, "total_amdts": 128, "%": 0.90625, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Erwan", "nom": "Balanant", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 115, "total_amdts": 330, "%": 0.3484848484848485, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Na\u00efma", "nom": "Moutchou", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 114, "total_amdts": 186, "%": 0.6129032258064516, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Lionel", "nom": "Causse", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 108, "total_amdts": 377, "%": 0.2864721485411141, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Sophie", "nom": "Mette", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 103, "total_amdts": 314, "%": 0.32802547770700635, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Vincent", "nom": "Thi\u00e9baut", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 98, "total_amdts": 285, "%": 0.34385964912280703, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Bothorel", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 96, "total_amdts": 214, "%": 0.4485981308411215, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Christine", "nom": "Pires Beaune", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 92, "total_amdts": 802, "%": 0.11471321695760599, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "B\u00e9atrice", "nom": "Piron", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 92, "total_amdts": 200, "%": 0.46, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Dominique", "nom": "Potier", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 90, "total_amdts": 1873, "%": 0.04805125467164976, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "St\u00e9phane", "nom": "Mazars", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 86, "total_amdts": 229, "%": 0.37554585152838427, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Guillaume", "nom": "Gouffier-Cha", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 82, "total_amdts": 318, "%": 0.2578616352201258, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "\u00c9lodie", "nom": "Jacquier-Laforge", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 82, "total_amdts": 184, "%": 0.44565217391304346, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Caroline", "nom": "Janvier", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 80, "total_amdts": 189, "%": 0.42328042328042326, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Sacha", "nom": "Houli\u00e9", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 79, "total_amdts": 198, "%": 0.398989898989899, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "V\u00e9ronique", "nom": "Riotton", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 77, "total_amdts": 214, "%": 0.3598130841121495, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Thibault", "nom": "Bazin", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 76, "total_amdts": 3557, "%": 0.02136631993252741, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Ya\u00ebl", "nom": "Braun-Pivet", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 74, "total_amdts": 112, "%": 0.6607142857142857, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Lauzzana", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 74, "total_amdts": 121, "%": 0.6115702479338843, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "V\u00e9ronique", "nom": "Louwagie", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 69, "total_amdts": 1883, "%": 0.03664365374402549, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Lise", "nom": "Magnier", "groupe_politique": "Agir ensemble", "groupe_politique_abrege": "Agir ens", "couleurAssociee": "#C7C034", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 68, "total_amdts": 782, "%": 0.08695652173913043, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Paul", "nom": "Christophe", "groupe_politique": "Agir ensemble", "groupe_politique_abrege": "Agir ens", "couleurAssociee": "#C7C034", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 66, "total_amdts": 491, "%": 0.13441955193482688, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Charles", "nom": "de Courson", "groupe_politique": "Libert\u00e9s et Territoires", "groupe_politique_abrege": "LT", "couleurAssociee": "#66BF74", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 63, "total_amdts": 1544, "%": 0.040803108808290155, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Rapha\u00ebl", "nom": "G\u00e9rard", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 61, "total_amdts": 437, "%": 0.13958810068649885, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Guillaume", "nom": "Vuilletet", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 59, "total_amdts": 148, "%": 0.39864864864864863, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Herv\u00e9", "nom": "Saulignac", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 57, "total_amdts": 547, "%": 0.10420475319926874, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "G\u00e9raldine", "nom": "Bannier", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 57, "total_amdts": 184, "%": 0.30978260869565216, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Laurence", "nom": "Vichnievsky", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 55, "total_amdts": 192, "%": 0.2864583333333333, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Barbara", "nom": "Pompili", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 54, "total_amdts": 137, "%": 0.39416058394160586, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Poulliat", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 52, "total_amdts": 136, "%": 0.38235294117647056, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Didier", "nom": "Martin", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 52, "total_amdts": 262, "%": 0.1984732824427481, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Agn\u00e8s", "nom": "Firmin Le Bodo", "groupe_politique": "Agir ensemble", "groupe_politique_abrege": "Agir ens", "couleurAssociee": "#C7C034", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 52, "total_amdts": 829, "%": 0.06272617611580217, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Ren\u00e9", "nom": "Cazeneuve", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 51, "total_amdts": 124, "%": 0.4112903225806452, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Patrick", "nom": "Hetzel", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 51, "total_amdts": 3346, "%": 0.015242080095636582, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "C\u00e9line", "nom": "Calvez", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 50, "total_amdts": 135, "%": 0.37037037037037035, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-Pierre", "nom": "Rixain", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 49, "total_amdts": 190, "%": 0.2578947368421053, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Emmanuelle", "nom": "M\u00e9nard", "groupe_politique": "Non inscrit", "groupe_politique_abrege": "NI", "couleurAssociee": "#8D949A", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 49, "total_amdts": 6392, "%": 0.007665832290362953, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Emmanuelle", "nom": "Anthoine", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 48, "total_amdts": 1432, "%": 0.0335195530726257, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Vincent", "nom": "Descoeur", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 46, "total_amdts": 2148, "%": 0.021415270018621976, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "C\u00e9cile", "nom": "Untermaier", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 46, "total_amdts": 810, "%": 0.056790123456790124, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Cyrille", "nom": "Isaac-Sibille", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 46, "total_amdts": 358, "%": 0.12849162011173185, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "Dharr\u00e9ville", "groupe_politique": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "groupe_politique_abrege": "GDR", "couleurAssociee": "#A41914", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 45, "total_amdts": 2433, "%": 0.018495684340320593, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Sylvain", "nom": "Maillard", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 44, "total_amdts": 134, "%": 0.3283582089552239, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Sarah", "nom": "El Ha\u00efry", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "MODEM", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 43, "total_amdts": 196, "%": 0.2193877551020408, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Carole", "nom": "Grandjean", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 43, "total_amdts": 139, "%": 0.30935251798561153, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "St\u00e9phane", "nom": "Peu", "groupe_politique": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "groupe_politique_abrege": "GDR", "couleurAssociee": "#A41914", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 42, "total_amdts": 1933, "%": 0.02172788411795137, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-F\u00e9lix", "nom": "Acquaviva", "groupe_politique": "Libert\u00e9s et Territoires", "groupe_politique_abrege": "LT", "couleurAssociee": "#66BF74", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 42, "total_amdts": 712, "%": 0.05898876404494382, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Daniel", "nom": "Labaronne", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 42, "total_amdts": 137, "%": 0.30656934306569344, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Christophe", "nom": "Naegelen", "groupe_politique": "UDI et Ind\u00e9pendants", "groupe_politique_abrege": "UDI-I", "couleurAssociee": "#94B7E1", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 41, "total_amdts": 633, "%": 0.06477093206951026, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Bertrand", "nom": "Pancher", "groupe_politique": "Libert\u00e9s et Territoires", "groupe_politique_abrege": "LT", "couleurAssociee": "#66BF74", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 40, "total_amdts": 1071, "%": 0.03734827264239029, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jimmy", "nom": "Pahun", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 39, "total_amdts": 184, "%": 0.21195652173913043, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Delphine", "nom": "Batho", "groupe_politique": "\u00c9cologie D\u00e9mocratie Solidarit\u00e9", "groupe_politique_abrege": "EDS", "couleurAssociee": "#3A673E", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 36, "total_amdts": 846, "%": 0.0425531914893617, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Bolo", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 36, "total_amdts": 117, "%": 0.3076923076923077, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Patricia", "nom": "Mirall\u00e8s", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 35, "total_amdts": 178, "%": 0.19662921348314608, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "R\u00e9my", "nom": "Rebeyrotte", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 34, "total_amdts": 228, "%": 0.14912280701754385, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Paul", "nom": "Mattei", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 33, "total_amdts": 267, "%": 0.12359550561797752, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Stella", "nom": "Dupont", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 32, "total_amdts": 190, "%": 0.16842105263157894, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Perrine", "nom": "Goulet", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 32, "total_amdts": 358, "%": 0.0893854748603352, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Aude", "nom": "Luquet", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 32, "total_amdts": 212, "%": 0.1509433962264151, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "C\u00e9cile", "nom": "Rilhac", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 32, "total_amdts": 110, "%": 0.2909090909090909, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Annie", "nom": "Vidal", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 31, "total_amdts": 125, "%": 0.248, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Xavier", "nom": "Breton", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 28, "total_amdts": 3369, "%": 0.008311071534579995, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Marc", "nom": "Le Fur", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 28, "total_amdts": 3413, "%": 0.008203926164664518, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Mohamed", "nom": "Laqhila", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 27, "total_amdts": 380, "%": 0.07105263157894737, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Christophe", "nom": "Blanchet", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 27, "total_amdts": 297, "%": 0.09090909090909091, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Dino", "nom": "Cinieri", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 26, "total_amdts": 1907, "%": 0.013633980073413739, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Aur\u00e9lien", "nom": "Tach\u00e9", "groupe_politique": "\u00c9cologie D\u00e9mocratie Solidarit\u00e9", "groupe_politique_abrege": "EDS", "couleurAssociee": "#3A673E", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 26, "total_amdts": 455, "%": 0.05714285714285714, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "B\u00e9atrice", "nom": "Descamps", "groupe_politique": "UDI et Ind\u00e9pendants", "groupe_politique_abrege": "UDI-I", "couleurAssociee": "#94B7E1", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 26, "total_amdts": 377, "%": 0.06896551724137931, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-No\u00eblle", "nom": "Battistel", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 26, "total_amdts": 449, "%": 0.05790645879732739, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Fabrice", "nom": "Brun", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 26, "total_amdts": 1765, "%": 0.014730878186968839, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Val\u00e9rie", "nom": "Bazin-Malgras", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 25, "total_amdts": 1155, "%": 0.021645021645021644, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Vigier", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 25, "total_amdts": 443, "%": 0.056433408577878104, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jo\u00ebl", "nom": "Aviragnet", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 25, "total_amdts": 679, "%": 0.036818851251840944, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Paul", "nom": "Lecoq", "groupe_politique": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "groupe_politique_abrege": "GDR", "couleurAssociee": "#A41914", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 25, "total_amdts": 1034, "%": 0.024177949709864602, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Andr\u00e9", "nom": "Chassaigne", "groupe_politique": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "groupe_politique_abrege": "GDR", "couleurAssociee": "#A41914", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 25, "total_amdts": 1358, "%": 0.018409425625920472, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Val\u00e9rie", "nom": "Rabault", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 23, "total_amdts": 896, "%": 0.025669642857142856, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Woerth", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 23, "total_amdts": 334, "%": 0.0688622754491018, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "St\u00e9phane", "nom": "Viry", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 23, "total_amdts": 1055, "%": 0.021800947867298578, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Thierry", "nom": "Benoit", "groupe_politique": "UDI et Ind\u00e9pendants", "groupe_politique_abrege": "UDI-I", "couleurAssociee": "#94B7E1", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 22, "total_amdts": 362, "%": 0.06077348066298342, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Boris", "nom": "Vallaud", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 21, "total_amdts": 1397, "%": 0.015032211882605583, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Danielle", "nom": "Brulebois", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 21, "total_amdts": 553, "%": 0.0379746835443038, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "Cordier", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 21, "total_amdts": 801, "%": 0.026217228464419477, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Jacques", "nom": "Gaultier", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 21, "total_amdts": 209, "%": 0.10047846889952153, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Annie", "nom": "Genevard", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 21, "total_amdts": 727, "%": 0.02888583218707015, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Xavier", "nom": "Roseren", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 20, "total_amdts": 161, "%": 0.12422360248447205, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Paul", "nom": "Molac", "groupe_politique": "Libert\u00e9s et Territoires", "groupe_politique_abrege": "LT", "couleurAssociee": "#66BF74", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 20, "total_amdts": 524, "%": 0.03816793893129771, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Latombe", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 20, "total_amdts": 258, "%": 0.07751937984496124, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Rapha\u00ebl", "nom": "Schellenberger", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 20, "total_amdts": 480, "%": 0.041666666666666664, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Max", "nom": "Mathiasin", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 20, "total_amdts": 307, "%": 0.06514657980456026, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Bruno", "nom": "Fuchs", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 19, "total_amdts": 371, "%": 0.05121293800539083, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Natalia", "nom": "Pouzyreff", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 19, "total_amdts": 134, "%": 0.1417910447761194, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Huguette", "nom": "Tiegna", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 18, "total_amdts": 146, "%": 0.1232876712328767, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Virginie", "nom": "Duby-Muller", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 18, "total_amdts": 224, "%": 0.08035714285714286, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "G\u00e9rard", "nom": "Leseul", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 17, "total_amdts": 423, "%": 0.04018912529550828, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "\u00c9milie", "nom": "Bonnivard", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 17, "total_amdts": 996, "%": 0.01706827309236948, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Pauget", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 17, "total_amdts": 1090, "%": 0.015596330275229359, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Blandine", "nom": "Brocard", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 17, "total_amdts": 206, "%": 0.0825242718446602, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-Christine", "nom": "Dalloz", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 17, "total_amdts": 1209, "%": 0.014061207609594707, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Claire", "nom": "Pitollat", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 16, "total_amdts": 148, "%": 0.10810810810810811, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "Serva", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 16, "total_amdts": 191, "%": 0.08376963350785341, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Ugo", "nom": "Bernalicis", "groupe_politique": "La France insoumise", "groupe_politique_abrege": "FI", "couleurAssociee": "#ED302C", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 15, "total_amdts": 3784, "%": 0.003964059196617336, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Julien", "nom": "Dive", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 15, "total_amdts": 693, "%": 0.021645021645021644, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Sandrine", "nom": "Le Feur", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 15, "total_amdts": 200, "%": 0.075, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Pascale", "nom": "Boyer", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 14, "total_amdts": 189, "%": 0.07407407407407407, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Maxime", "nom": "Minot", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 14, "total_amdts": 269, "%": 0.05204460966542751, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Castellani", "groupe_politique": "Libert\u00e9s et Territoires", "groupe_politique_abrege": "LT", "couleurAssociee": "#66BF74", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 14, "total_amdts": 623, "%": 0.02247191011235955, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Florence", "nom": "Lasserre", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 14, "total_amdts": 175, "%": 0.08, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Hubert", "nom": "Julien-Laferri\u00e8re", "groupe_politique": "\u00c9cologie D\u00e9mocratie Solidarit\u00e9", "groupe_politique_abrege": "EDS", "couleurAssociee": "#3A673E", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 13, "total_amdts": 184, "%": 0.07065217391304347, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Paul-Andr\u00e9", "nom": "Colombani", "groupe_politique": "Libert\u00e9s et Territoires", "groupe_politique_abrege": "LT", "couleurAssociee": "#66BF74", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 12, "total_amdts": 576, "%": 0.020833333333333332, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Dunoyer", "groupe_politique": "UDI et Ind\u00e9pendants", "groupe_politique_abrege": "UDI-I", "couleurAssociee": "#94B7E1", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 12, "total_amdts": 196, "%": 0.061224489795918366, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Maud", "nom": "Petit", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 12, "total_amdts": 153, "%": 0.0784313725490196, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Louis", "nom": "Bricout", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 12, "total_amdts": 262, "%": 0.04580152671755725, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Gosselin", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 12, "total_amdts": 1261, "%": 0.00951625693893735, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "J\u00e9r\u00f4me", "nom": "Nury", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 11, "total_amdts": 391, "%": 0.028132992327365727, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Vincent", "nom": "Rolland", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 11, "total_amdts": 1042, "%": 0.01055662188099808, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Isabelle", "nom": "Santiago", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 11, "total_amdts": 133, "%": 0.08270676691729323, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Isabelle", "nom": "Valentin", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 11, "total_amdts": 777, "%": 0.014157014157014158, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Aur\u00e9lien", "nom": "Pradi\u00e9", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 10, "total_amdts": 234, "%": 0.042735042735042736, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Fabien", "nom": "Roussel", "groupe_politique": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "groupe_politique_abrege": "GDR", "couleurAssociee": "#A41914", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 10, "total_amdts": 1187, "%": 0.008424599831508003, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Caroline", "nom": "Fiat", "groupe_politique": "La France insoumise", "groupe_politique_abrege": "FI", "couleurAssociee": "#ED302C", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 10, "total_amdts": 3401, "%": 0.002940311673037342, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Emmanuel", "nom": "Maquet", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 10, "total_amdts": 436, "%": 0.022935779816513763, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Anne", "nom": "Genetet", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 10, "total_amdts": 114, "%": 0.08771929824561403, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Jolivet", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 10, "total_amdts": 282, "%": 0.03546099290780142, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Dani\u00e8le", "nom": "Obono", "groupe_politique": "La France insoumise", "groupe_politique_abrege": "FI", "couleurAssociee": "#ED302C", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 9, "total_amdts": 3375, "%": 0.0026666666666666666, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Mathilde", "nom": "Panot", "groupe_politique": "La France insoumise", "groupe_politique_abrege": "FI", "couleurAssociee": "#ED302C", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 9, "total_amdts": 3281, "%": 0.0027430661383724473, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Thomas", "nom": "Rudigoz", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 9, "total_amdts": 105, "%": 0.08571428571428572, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Constance", "nom": "Le Grip", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 9, "total_amdts": 352, "%": 0.02556818181818182, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Ian", "nom": "Boucard", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 9, "total_amdts": 321, "%": 0.028037383177570093, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Marietta", "nom": "Karamanli", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 9, "total_amdts": 516, "%": 0.01744186046511628, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Richard", "nom": "Ramos", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 9, "total_amdts": 126, "%": 0.07142857142857142, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "S\u00e9bastien", "nom": "Jumel", "groupe_politique": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "groupe_politique_abrege": "GDR", "couleurAssociee": "#A41914", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 9, "total_amdts": 1602, "%": 0.0056179775280898875, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Ciotti", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 9, "total_amdts": 800, "%": 0.01125, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Belkhir", "nom": "Belhaddad", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 8, "total_amdts": 127, "%": 0.06299212598425197, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Anne-Laurence", "nom": "Petel", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 8, "total_amdts": 118, "%": 0.06779661016949153, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Yves", "nom": "Bony", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 8, "total_amdts": 416, "%": 0.019230769230769232, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Bastien", "nom": "Lachaud", "groupe_politique": "La France insoumise", "groupe_politique_abrege": "FI", "couleurAssociee": "#ED302C", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 8, "total_amdts": 2914, "%": 0.002745367192862045, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Robin", "nom": "Reda", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 8, "total_amdts": 569, "%": 0.014059753954305799, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Elsa", "nom": "Faucillon", "groupe_politique": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "groupe_politique_abrege": "GDR", "couleurAssociee": "#A41914", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 8, "total_amdts": 1179, "%": 0.006785411365564037, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "Vatin", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 7, "total_amdts": 630, "%": 0.011111111111111112, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Guy", "nom": "Bricout", "groupe_politique": "UDI et Ind\u00e9pendants", "groupe_politique_abrege": "UDI-I", "couleurAssociee": "#94B7E1", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 7, "total_amdts": 656, "%": 0.010670731707317074, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Didier", "nom": "Le Gac", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 7, "total_amdts": 145, "%": 0.04827586206896552, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Josiane", "nom": "Corneloup", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 6, "total_amdts": 679, "%": 0.008836524300441826, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Anne-Laure", "nom": "Blin", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 6, "total_amdts": 926, "%": 0.0064794816414686825, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-France", "nom": "Lorho", "groupe_politique": "Non inscrit", "groupe_politique_abrege": "NI", "couleurAssociee": "#8D949A", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 6, "total_amdts": 2458, "%": 0.0024410089503661514, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "St\u00e9phane", "nom": "Buchou", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 6, "total_amdts": 104, "%": 0.057692307692307696, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Bertrand", "nom": "Bouyx", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 6, "total_amdts": 148, "%": 0.04054054054054054, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Damien", "nom": "Abad", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 6, "total_amdts": 445, "%": 0.01348314606741573, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Alauzet", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 6, "total_amdts": 172, "%": 0.03488372093023256, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Marjolaine", "nom": "Meynier-Millefert", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 6, "total_amdts": 224, "%": 0.026785714285714284, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Guillaume", "nom": "Garot", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 6, "total_amdts": 407, "%": 0.014742014742014743, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Coquerel", "groupe_politique": "La France insoumise", "groupe_politique_abrege": "FI", "couleurAssociee": "#ED302C", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 6, "total_amdts": 3258, "%": 0.001841620626151013, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Philippe", "nom": "Nilor", "groupe_politique": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "groupe_politique_abrege": "GDR", "couleurAssociee": "#A41914", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 6, "total_amdts": 1079, "%": 0.005560704355885079, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Hubert", "nom": "Wulfranc", "groupe_politique": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "groupe_politique_abrege": "GDR", "couleurAssociee": "#A41914", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 5, "total_amdts": 1178, "%": 0.004244482173174873, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Chantal", "nom": "Jourdan", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 5, "total_amdts": 250, "%": 0.02, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Vigier", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 5, "total_amdts": 567, "%": 0.008818342151675485, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Carles", "nom": "Grelier", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 5, "total_amdts": 253, "%": 0.019762845849802372, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Cubertafon", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 5, "total_amdts": 176, "%": 0.028409090909090908, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Alexis", "nom": "Corbi\u00e8re", "groupe_politique": "La France insoumise", "groupe_politique_abrege": "FI", "couleurAssociee": "#ED302C", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 5, "total_amdts": 2910, "%": 0.001718213058419244, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "David", "nom": "Habib", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 5, "total_amdts": 201, "%": 0.024875621890547265, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Luc", "nom": "Bourgeaux", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 4, "total_amdts": 109, "%": 0.03669724770642202, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Fabien", "nom": "Di Filippo", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 4, "total_amdts": 914, "%": 0.00437636761487965, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Ludovic", "nom": "Mendes", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 4, "total_amdts": 130, "%": 0.03076923076923077, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Cl\u00e9mentine", "nom": "Autain", "groupe_politique": "La France insoumise", "groupe_politique_abrege": "FI", "couleurAssociee": "#ED302C", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 4, "total_amdts": 2649, "%": 0.0015100037750094375, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Nathalie", "nom": "Bassire", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 4, "total_amdts": 302, "%": 0.013245033112582781, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Hugues", "nom": "Ratenon", "groupe_politique": "La France insoumise", "groupe_politique_abrege": "FI", "couleurAssociee": "#ED302C", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 4, "total_amdts": 3071, "%": 0.0013025073266037122, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "Marleix", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 4, "total_amdts": 286, "%": 0.013986013986013986, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Nicolas", "nom": "Forissier", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 3, "total_amdts": 269, "%": 0.011152416356877323, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Naillet", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 3, "total_amdts": 280, "%": 0.010714285714285714, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Xavier", "nom": "Batut", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 3, "total_amdts": 193, "%": 0.015544041450777202, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Moetai", "nom": "Brotherson", "groupe_politique": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "groupe_politique_abrege": "GDR", "couleurAssociee": "#A41914", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 3, "total_amdts": 860, "%": 0.0034883720930232558, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Lo\u00efc", "nom": "Prud'homme", "groupe_politique": "La France insoumise", "groupe_politique_abrege": "FI", "couleurAssociee": "#ED302C", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 3, "total_amdts": 3209, "%": 0.0009348706762231225, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Adrien", "nom": "Quatennens", "groupe_politique": "La France insoumise", "groupe_politique_abrege": "FI", "couleurAssociee": "#ED302C", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 2, "total_amdts": 3049, "%": 0.0006559527714004591, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Pierre-Henri", "nom": "Dumont", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 2, "total_amdts": 266, "%": 0.007518796992481203, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Louis", "nom": "Thi\u00e9riot", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 2, "total_amdts": 149, "%": 0.013422818791946308, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Meyer", "nom": "Habib", "groupe_politique": "UDI et Ind\u00e9pendants", "groupe_politique_abrege": "UDI-I", "couleurAssociee": "#94B7E1", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 2, "total_amdts": 111, "%": 0.018018018018018018, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Ruffin", "groupe_politique": "La France insoumise", "groupe_politique_abrege": "FI", "couleurAssociee": "#ED302C", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 2, "total_amdts": 3630, "%": 0.0005509641873278236, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Mansour", "nom": "Kamardine", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 1, "total_amdts": 152, "%": 0.006578947368421052, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Nicolas", "nom": "Meizonnet", "groupe_politique": "Non inscrit", "groupe_politique_abrege": "NI", "couleurAssociee": "#8D949A", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 1, "total_amdts": 172, "%": 0.005813953488372093, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "Falorni", "groupe_politique": "Libert\u00e9s et Territoires", "groupe_politique_abrege": "LT", "couleurAssociee": "#66BF74", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 1, "total_amdts": 142, "%": 0.007042253521126761, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "S\u00e9bastien", "nom": "Chenu", "groupe_politique": "Non inscrit", "groupe_politique_abrege": "NI", "couleurAssociee": "#8D949A", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 1, "total_amdts": 352, "%": 0.002840909090909091, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Marine", "nom": "Le Pen", "groupe_politique": "Non inscrit", "groupe_politique_abrege": "NI", "couleurAssociee": "#8D949A", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 1, "total_amdts": 511, "%": 0.0019569471624266144, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "B\u00e9n\u00e9dicte", "nom": "Taurine", "groupe_politique": "La France insoumise", "groupe_politique_abrege": "FI", "couleurAssociee": "#ED302C", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 1, "total_amdts": 2888, "%": 0.00034626038781163435, "elu_2022": true}]}}