{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"data": {"name": "data-0b4bea7d665901059cfd3e0d40b80afd"}, "mark": "bar", "encoding": {"color": {"field": "couleurAssociee", "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "nom", "type": "nominal"}, {"field": "prenom", "type": "nominal"}, {"field": "%", "type": "quantitative"}, {"field": "total_amdts", "type": "quantitative"}, {"field": "groupe_politique", "type": "nominal"}], "x": {"field": "nom", "sort": "-y", "title": "D\u00e9put\u00e9 sortant", "type": "nominal"}, "y": {"axis": {"format": "%"}, "field": "%", "title": "% amenements rejet\u00e9s", "type": "quantitative"}}}, {"data": {"name": "data-77bf5c806eaa86af1df9e1bf4562c393"}, "mark": {"type": "image", "opacity": 0.5}, "encoding": {"url": {"field": "url", "type": "nominal"}, "x": {"value": 0}, "x2": {"value": 70}, "y": {"value": 0}, "y2": {"value": 80}}}], "title": {"text": "D\u00e9put\u00e9s faisant passer le moins d'amendements (en %)"}, "width": "container", "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-0b4bea7d665901059cfd3e0d40b80afd": [{"civ": "Mme", "prenom": "Marietta", "nom": "Karamanli", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 419, "total_amdts": 516, "%": 0.812015503875969, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Woerth", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 221, "total_amdts": 334, "%": 0.6616766467065869, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Ciotti", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 527, "total_amdts": 800, "%": 0.65875, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Chantal", "nom": "Jourdan", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 162, "total_amdts": 250, "%": 0.648, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Annie", "nom": "Genevard", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 467, "total_amdts": 727, "%": 0.6423658872077029, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jo\u00ebl", "nom": "Aviragnet", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 422, "total_amdts": 679, "%": 0.6215022091310751, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "C\u00e9cile", "nom": "Untermaier", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 488, "total_amdts": 810, "%": 0.6024691358024692, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Patrick", "nom": "Hetzel", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 2007, "total_amdts": 3346, "%": 0.5998206814106396, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Anne-Laure", "nom": "Blin", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 552, "total_amdts": 926, "%": 0.5961123110151187, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "V\u00e9ronique", "nom": "Louwagie", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 1120, "total_amdts": 1883, "%": 0.5947955390334573, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Pierre-Henri", "nom": "Dumont", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 155, "total_amdts": 266, "%": 0.5827067669172933, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Delphine", "nom": "Batho", "groupe_politique": "\u00c9cologie D\u00e9mocratie Solidarit\u00e9", "groupe_politique_abrege": "EDS", "couleurAssociee": "#3A673E", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 492, "total_amdts": 846, "%": 0.5815602836879432, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Guillaume", "nom": "Garot", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 231, "total_amdts": 407, "%": 0.5675675675675675, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Val\u00e9rie", "nom": "Rabault", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 505, "total_amdts": 896, "%": 0.5636160714285714, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Thibault", "nom": "Bazin", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 2001, "total_amdts": 3557, "%": 0.5625527129603598, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Robin", "nom": "Reda", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 320, "total_amdts": 569, "%": 0.562390158172232, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-No\u00eblle", "nom": "Battistel", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 249, "total_amdts": 449, "%": 0.5545657015590201, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Louis", "nom": "Bricout", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 145, "total_amdts": 262, "%": 0.5534351145038168, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Xavier", "nom": "Breton", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 1852, "total_amdts": 3369, "%": 0.549718017215791, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Castellani", "groupe_politique": "Libert\u00e9s et Territoires", "groupe_politique_abrege": "LT", "couleurAssociee": "#66BF74", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 338, "total_amdts": 623, "%": 0.5425361155698234, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "G\u00e9rard", "nom": "Leseul", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 229, "total_amdts": 423, "%": 0.541371158392435, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Christine", "nom": "Pires Beaune", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 433, "total_amdts": 802, "%": 0.5399002493765586, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Constance", "nom": "Le Grip", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 185, "total_amdts": 352, "%": 0.5255681818181818, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Dominique", "nom": "Potier", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 958, "total_amdts": 1873, "%": 0.5114789108382275, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "Dharr\u00e9ville", "groupe_politique": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "groupe_politique_abrege": "GDR", "couleurAssociee": "#A41914", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 1240, "total_amdts": 2433, "%": 0.509658857377723, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Hubert", "nom": "Julien-Laferri\u00e8re", "groupe_politique": "\u00c9cologie D\u00e9mocratie Solidarit\u00e9", "groupe_politique_abrege": "EDS", "couleurAssociee": "#3A673E", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 92, "total_amdts": 184, "%": 0.5, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Ian", "nom": "Boucard", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 159, "total_amdts": 321, "%": 0.4953271028037383, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Paul", "nom": "Molac", "groupe_politique": "Libert\u00e9s et Territoires", "groupe_politique_abrege": "LT", "couleurAssociee": "#66BF74", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 259, "total_amdts": 524, "%": 0.49427480916030536, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Emmanuelle", "nom": "M\u00e9nard", "groupe_politique": "Non inscrit", "groupe_politique_abrege": "NI", "couleurAssociee": "#8D949A", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 3085, "total_amdts": 6392, "%": 0.4826345431789737, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Herv\u00e9", "nom": "Saulignac", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 263, "total_amdts": 547, "%": 0.48080438756855576, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Rapha\u00ebl", "nom": "Schellenberger", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 230, "total_amdts": 480, "%": 0.4791666666666667, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "St\u00e9phane", "nom": "Peu", "groupe_politique": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "groupe_politique_abrege": "GDR", "couleurAssociee": "#A41914", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 909, "total_amdts": 1933, "%": 0.4702534919813761, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Thierry", "nom": "Benoit", "groupe_politique": "UDI et Ind\u00e9pendants", "groupe_politique_abrege": "UDI-I", "couleurAssociee": "#94B7E1", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 169, "total_amdts": 362, "%": 0.46685082872928174, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Charles", "nom": "de Courson", "groupe_politique": "Libert\u00e9s et Territoires", "groupe_politique_abrege": "LT", "couleurAssociee": "#66BF74", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 720, "total_amdts": 1544, "%": 0.46632124352331605, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Aur\u00e9lien", "nom": "Pradi\u00e9", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 108, "total_amdts": 234, "%": 0.46153846153846156, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Blandine", "nom": "Brocard", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 95, "total_amdts": 206, "%": 0.46116504854368934, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Mansour", "nom": "Kamardine", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 69, "total_amdts": 152, "%": 0.45394736842105265, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Boris", "nom": "Vallaud", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 629, "total_amdts": 1397, "%": 0.4502505368647101, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Laurence", "nom": "Vichnievsky", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 86, "total_amdts": 192, "%": 0.4479166666666667, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-Christine", "nom": "Dalloz", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 538, "total_amdts": 1209, "%": 0.44499586435070304, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-F\u00e9lix", "nom": "Acquaviva", "groupe_politique": "Libert\u00e9s et Territoires", "groupe_politique_abrege": "LT", "couleurAssociee": "#66BF74", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 314, "total_amdts": 712, "%": 0.4410112359550562, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Pauget", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 480, "total_amdts": 1090, "%": 0.44036697247706424, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Fabrice", "nom": "Brun", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 777, "total_amdts": 1765, "%": 0.44022662889518416, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Vincent", "nom": "Descoeur", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 943, "total_amdts": 2148, "%": 0.43901303538175046, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Marc", "nom": "Le Fur", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 1490, "total_amdts": 3413, "%": 0.43656607090536187, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Latombe", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 112, "total_amdts": 258, "%": 0.43410852713178294, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Vigier", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 192, "total_amdts": 443, "%": 0.43340857787810383, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "David", "nom": "Habib", "groupe_politique": "Socialistes et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "SOC", "couleurAssociee": "#D46CA9", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 87, "total_amdts": 201, "%": 0.43283582089552236, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Gosselin", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 545, "total_amdts": 1261, "%": 0.4321966693100714, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Carles", "nom": "Grelier", "groupe_politique": "Les R\u00e9publicains", "groupe_politique_abrege": "LR", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "sort_val": "Rejet\u00e9", "count": 107, "total_amdts": 253, "%": 0.42292490118577075, "elu_2022": true}], "data-77bf5c806eaa86af1df9e1bf4562c393": [{"url": "https://datapolitics.fr/wp-content/uploads/2022/06/logo_upgrade_color.png"}]}}