{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "circle", "size": 60}, "encoding": {"color": {"field": "libelle_x", "legend": null, "title": "Groupe politique", "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "nom_x", "type": "nominal"}, {"field": "prenom_x", "type": "nominal"}, {"field": "libelle_x", "type": "nominal"}, {"field": "nb_interrupted", "type": "quantitative"}, {"field": "nb_interruptor", "type": "quantitative"}], "x": {"field": "nb_interruptor", "title": "Nombre de fois o\u00f9 il interrompt", "type": "quantitative"}, "y": {"field": "nb_interrupted", "title": "Nombre de fois ou il a \u00e9t\u00e9 interrompu", "type": "quantitative"}}}, {"mark": {"type": "line", "color": "red"}, "encoding": {"color": {"field": "libelle_x", "legend": null, "title": "Groupe politique", "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "nom_x", "type": "nominal"}, {"field": "prenom_x", "type": "nominal"}, {"field": "libelle_x", "type": "nominal"}, {"field": "nb_interrupted", "type": "quantitative"}, {"field": "nb_interruptor", "type": "quantitative"}], "x": {"field": "nb_interruptor", "title": "Nombre de fois o\u00f9 il interrompt", "type": "quantitative"}, "y": {"field": "nb_interrupted", "title": "Nombre de fois ou il a \u00e9t\u00e9 interrompu", "type": "quantitative"}}, "transform": [{"on": "nb_interruptor", "regression": "nb_interrupted", "method": "quad"}]}, {"data": {"name": "data-77bf5c806eaa86af1df9e1bf4562c393"}, "mark": {"type": "image", "opacity": 0.5}, "encoding": {"url": {"field": "url", "type": "nominal"}, "x": {"value": 0}, "x2": {"value": 70}, "y": {"value": 0}, "y2": {"value": 80}}}], "data": {"name": "data-1dfbef1453ba8025fdc7bf4e4d5711c5"}, "title": {"text": "Interruptions subies vs provoqu\u00e9es", "subtitle": "S\u00e9lectionner un point pour zoomer sur les d\u00e9tails"}, "width": "container", "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-1dfbef1453ba8025fdc7bf4e4d5711c5": [{"nb_interrupted": 2710.0, "nb_interruptor": 2842.0, "uid_1": "PA720430", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Bernalicis", "prenom_x": "Ugo", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 2454.0, "nb_interruptor": 3488.0, "uid_1": "PA1874", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Le Fur", "prenom_x": "Marc", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 2120.0, "nb_interruptor": 2983.0, "uid_1": "PA722202", "couleurAssociee_x": "#A41914", "nom_x": "Jumel", "prenom_x": "S\u00e9bastien", "libelle_x": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, {"nb_interrupted": 2036.0, "nb_interruptor": 1982.0, "uid_1": "PA2150", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "M\u00e9lenchon", "prenom_x": "Jean-Luc", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 1969.0, "nb_interruptor": 872.0, "uid_1": "PA942", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "de Courson", "prenom_x": "Charles", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 1828.0, "nb_interruptor": 3534.0, "uid_1": "PA642847", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Bazin", "prenom_x": "Thibault", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 1672.0, "nb_interruptor": 1475.0, "uid_1": "PA721202", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Coquerel", "prenom_x": "\u00c9ric", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 1668.0, "nb_interruptor": 562.0, "uid_1": "PA722142", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Ruffin", "prenom_x": "Fran\u00e7ois", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 1544.0, "nb_interruptor": 1863.0, "uid_1": "PA721960", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Obono", "prenom_x": "Dani\u00e8le", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 1475.0, "nb_interruptor": 1701.0, "uid_1": "PA721210", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Corbi\u00e8re", "prenom_x": "Alexis", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 1461.0, "nb_interruptor": 1740.0, "uid_1": "PA606171", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Ferrand", "prenom_x": "Richard", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 1423.0, "nb_interruptor": 5218.0, "uid_1": "PA720386", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Di Filippo", "prenom_x": "Fabien", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 1389.0, "nb_interruptor": 1201.0, "uid_1": "PA609590", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Rabault", "prenom_x": "Val\u00e9rie", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 1389.0, "nb_interruptor": 1201.0, "uid_1": "PA609590", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Rabault", "prenom_x": "Val\u00e9rie", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 1389.0, "nb_interruptor": 1201.0, "uid_1": "PA609590", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Rabault", "prenom_x": "Val\u00e9rie", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 1389.0, "nb_interruptor": 1201.0, "uid_1": "PA609590", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Rabault", "prenom_x": "Val\u00e9rie", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 1369.0, "nb_interruptor": 1837.0, "uid_1": "PA605991", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Genevard", "prenom_x": "Annie", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 1331.0, "nb_interruptor": 1061.0, "uid_1": "PA332747", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "de Rugy", "prenom_x": "Fran\u00e7ois", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 1324.0, "nb_interruptor": 3693.0, "uid_1": "PA335612", "couleurAssociee_x": "#A41914", "nom_x": "Lecoq", "prenom_x": "Jean-Paul", "libelle_x": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, {"nb_interrupted": 1314.0, "nb_interruptor": 705.0, "uid_1": "PA720878", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Saint-Martin", "prenom_x": "Laurent", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 1239.0, "nb_interruptor": 1253.0, "uid_1": "PA721270", "couleurAssociee_x": "#A41914", "nom_x": "Peu", "prenom_x": "St\u00e9phane", "libelle_x": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, {"nb_interrupted": 1237.0, "nb_interruptor": 1975.0, "uid_1": "PA1592", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Habib", "prenom_x": "David", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 1226.0, "nb_interruptor": 1375.0, "uid_1": "PA267306", "couleurAssociee_x": "#A41914", "nom_x": "Chassaigne", "prenom_x": "Andr\u00e9", "libelle_x": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, {"nb_interrupted": 1226.0, "nb_interruptor": 1375.0, "uid_1": "PA267306", "couleurAssociee_x": "#A41914", "nom_x": "Chassaigne", "prenom_x": "Andr\u00e9", "libelle_x": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, {"nb_interrupted": 1226.0, "nb_interruptor": 1375.0, "uid_1": "PA267306", "couleurAssociee_x": "#A41914", "nom_x": "Chassaigne", "prenom_x": "Andr\u00e9", "libelle_x": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, {"nb_interrupted": 1226.0, "nb_interruptor": 1375.0, "uid_1": "PA267306", "couleurAssociee_x": "#A41914", "nom_x": "Chassaigne", "prenom_x": "Andr\u00e9", "libelle_x": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, {"nb_interrupted": 1209.0, "nb_interruptor": 953.0, "uid_1": "PA609726", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Aubert", "prenom_x": "Julien", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 1183.0, "nb_interruptor": 1684.0, "uid_1": "PA720286", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Fiat", "prenom_x": "Caroline", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 1158.0, "nb_interruptor": 266.0, "uid_1": "PA719608", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "M\u00e9nard", "prenom_x": "Emmanuelle", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 1155.0, "nb_interruptor": 2006.0, "uid_1": "PA720746", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Waserman", "prenom_x": "Sylvain", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 1136.0, "nb_interruptor": 2232.0, "uid_1": "PA266797", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Gosselin", "prenom_x": "Philippe", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 1102.0, "nb_interruptor": 6369.0, "uid_1": "PA718850", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Cordier", "prenom_x": "Pierre", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 1078.0, "nb_interruptor": 2122.0, "uid_1": "PA719558", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Balanant", "prenom_x": "Erwan", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 1019.0, "nb_interruptor": 1004.0, "uid_1": "PA720892", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Panot", "prenom_x": "Mathilde", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 1019.0, "nb_interruptor": 1004.0, "uid_1": "PA720892", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Panot", "prenom_x": "Mathilde", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 1019.0, "nb_interruptor": 1004.0, "uid_1": "PA720892", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Panot", "prenom_x": "Mathilde", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 1019.0, "nb_interruptor": 1004.0, "uid_1": "PA720892", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Panot", "prenom_x": "Mathilde", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 991.0, "nb_interruptor": 354.0, "uid_1": "PA2960", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Woerth", "prenom_x": "\u00c9ric", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 990.0, "nb_interruptor": 1970.0, "uid_1": "PA721824", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Renson", "prenom_x": "Hugues", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 987.0, "nb_interruptor": 1460.0, "uid_1": "PA718926", "couleurAssociee_x": "#A41914", "nom_x": "Dharr\u00e9ville", "prenom_x": "Pierre", "libelle_x": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, {"nb_interrupted": 960.0, "nb_interruptor": 1761.0, "uid_1": "PA608416", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Hetzel", "prenom_x": "Patrick", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 935.0, "nb_interruptor": 1988.0, "uid_1": "PA721314", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Schellenberger", "prenom_x": "Rapha\u00ebl", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 920.0, "nb_interruptor": 1052.0, "uid_1": "PA608016", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Louwagie", "prenom_x": "V\u00e9ronique", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 888.0, "nb_interruptor": 936.0, "uid_1": "PA331582", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Vigier", "prenom_x": "Philippe", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 877.0, "nb_interruptor": 836.0, "uid_1": "PA405480", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Pupponi", "prenom_x": "Fran\u00e7ois", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 860.0, "nb_interruptor": 1820.0, "uid_1": "PA718720", "couleurAssociee_x": "#A41914", "nom_x": "Dufr\u00e8gne", "prenom_x": "Jean-Paul", "libelle_x": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, {"nb_interrupted": 841.0, "nb_interruptor": 1377.0, "uid_1": "PA332228", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Benoit", "prenom_x": "Thierry", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 802.0, "nb_interruptor": 936.0, "uid_1": "PA720692", "couleurAssociee_x": "#A41914", "nom_x": "Roussel", "prenom_x": "Fabien", "libelle_x": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, {"nb_interrupted": 788.0, "nb_interruptor": 233.0, "uid_1": "PA588884", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Autain", "prenom_x": "Cl\u00e9mentine", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 757.0, "nb_interruptor": 1038.0, "uid_1": "PA719930", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Vallaud", "prenom_x": "Boris", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 745.0, "nb_interruptor": 1287.0, "uid_1": "PA332523", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Dalloz", "prenom_x": "Marie-Christine", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 733.0, "nb_interruptor": 2102.0, "uid_1": "PA721976", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Millienne", "prenom_x": "Bruno", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 673.0, "nb_interruptor": 812.0, "uid_1": "PA719850", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Motin", "prenom_x": "Cendra", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 671.0, "nb_interruptor": 554.0, "uid_1": "PA720846", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Lachaud", "prenom_x": "Bastien", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 670.0, "nb_interruptor": 459.0, "uid_1": "PA720684", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Dumont", "prenom_x": "Pierre-Henri", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 635.0, "nb_interruptor": 493.0, "uid_1": "PA268019", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Lagarde", "prenom_x": "Jean-Christophe", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 635.0, "nb_interruptor": 493.0, "uid_1": "PA268019", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Lagarde", "prenom_x": "Jean-Christophe", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 635.0, "nb_interruptor": 493.0, "uid_1": "PA268019", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Lagarde", "prenom_x": "Jean-Christophe", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 635.0, "nb_interruptor": 493.0, "uid_1": "PA268019", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Lagarde", "prenom_x": "Jean-Christophe", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 628.0, "nb_interruptor": 463.0, "uid_1": "PA330240", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Ciotti", "prenom_x": "\u00c9ric", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 628.0, "nb_interruptor": 376.0, "uid_1": "PA608172", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Pires Beaune", "prenom_x": "Christine", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 623.0, "nb_interruptor": 329.0, "uid_1": "PA720422", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Quatennens", "prenom_x": "Adrien", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 588.0, "nb_interruptor": 934.0, "uid_1": "PA719578", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Prud'homme", "prenom_x": "Lo\u00efc", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 587.0, "nb_interruptor": 575.0, "uid_1": "PA607553", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Potier", "prenom_x": "Dominique", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 581.0, "nb_interruptor": 857.0, "uid_1": "PA1695", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Jacob", "prenom_x": "Christian", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 576.0, "nb_interruptor": 25.0, "uid_1": "PA722162", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Turquois", "prenom_x": "Nicolas", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 569.0, "nb_interruptor": 182.0, "uid_1": "PA605131", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Castaner", "prenom_x": "Christophe", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 569.0, "nb_interruptor": 182.0, "uid_1": "PA605131", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Castaner", "prenom_x": "Christophe", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 569.0, "nb_interruptor": 182.0, "uid_1": "PA605131", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Castaner", "prenom_x": "Christophe", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 569.0, "nb_interruptor": 182.0, "uid_1": "PA605131", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Castaner", "prenom_x": "Christophe", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 562.0, "nb_interruptor": 108.0, "uid_1": "PA721226", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Rubin", "prenom_x": "Sabine", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 560.0, "nb_interruptor": 380.0, "uid_1": "PA722110", "couleurAssociee_x": "#A41914", "nom_x": "Wulfranc", "prenom_x": "Hubert", "libelle_x": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, {"nb_interrupted": 553.0, "nb_interruptor": 200.0, "uid_1": "PA342601", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Brindeau", "prenom_x": "Pascal", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 544.0, "nb_interruptor": 2433.0, "uid_1": "PA720630", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Minot", "prenom_x": "Maxime", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 535.0, "nb_interruptor": 684.0, "uid_1": "PA330008", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Breton", "prenom_x": "Xavier", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 525.0, "nb_interruptor": 621.0, "uid_1": "PA605036", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Abad", "prenom_x": "Damien", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 519.0, "nb_interruptor": 451.0, "uid_1": "PA719472", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Cazeneuve", "prenom_x": "Jean-Ren\u00e9", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 504.0, "nb_interruptor": 979.0, "uid_1": "PA720100", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Pradi\u00e9", "prenom_x": "Aur\u00e9lien", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 497.0, "nb_interruptor": 932.0, "uid_1": "PA605069", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Bricout", "prenom_x": "Jean-Louis", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 477.0, "nb_interruptor": 689.0, "uid_1": "PA267204", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Sermier", "prenom_x": "Jean-Marie", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 474.0, "nb_interruptor": 567.0, "uid_1": "PA1838", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Lassalle", "prenom_x": "Jean", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 474.0, "nb_interruptor": 895.0, "uid_1": "PA721134", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Lescure", "prenom_x": "Roland", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 473.0, "nb_interruptor": 615.0, "uid_1": "PA608695", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Untermaier", "prenom_x": "C\u00e9cile", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 469.0, "nb_interruptor": 467.0, "uid_1": "PA605518", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Lambert", "prenom_x": "Fran\u00e7ois-Michel", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 465.0, "nb_interruptor": 412.0, "uid_1": "PA609332", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Faure", "prenom_x": "Olivier", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 459.0, "nb_interruptor": 996.0, "uid_1": "PA722398", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Rebeyrotte", "prenom_x": "R\u00e9my", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 458.0, "nb_interruptor": 775.0, "uid_1": "PA720622", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Bureau-Bonnard", "prenom_x": "Carole", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 446.0, "nb_interruptor": 367.0, "uid_1": "PA722150", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Houli\u00e9", "prenom_x": "Sacha", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 445.0, "nb_interruptor": 129.0, "uid_1": "PA607395", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Travert", "prenom_x": "St\u00e9phane", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 444.0, "nb_interruptor": 76.0, "uid_1": "PA721466", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Le Gendre", "prenom_x": "Gilles", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 440.0, "nb_interruptor": 152.0, "uid_1": "PA721418", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Mignola", "prenom_x": "Patrick", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 440.0, "nb_interruptor": 152.0, "uid_1": "PA721418", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Mignola", "prenom_x": "Patrick", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 440.0, "nb_interruptor": 152.0, "uid_1": "PA721418", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Mignola", "prenom_x": "Patrick", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 440.0, "nb_interruptor": 152.0, "uid_1": "PA721418", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Mignola", "prenom_x": "Patrick", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 440.0, "nb_interruptor": 456.0, "uid_1": "PA721896", "couleurAssociee_x": "#A41914", "nom_x": "Faucillon", "prenom_x": "Elsa", "libelle_x": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, {"nb_interrupted": 434.0, "nb_interruptor": 155.0, "uid_1": "PA721908", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Braun-Pivet", "prenom_x": "Ya\u00ebl", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 429.0, "nb_interruptor": 339.0, "uid_1": "PA746", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Carrez", "prenom_x": "Gilles", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 420.0, "nb_interruptor": 1084.0, "uid_1": "PA330909", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Descoeur", "prenom_x": "Vincent", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 418.0, "nb_interruptor": 319.0, "uid_1": "PA721506", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Kuster", "prenom_x": "Brigitte", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 412.0, "nb_interruptor": 1227.0, "uid_1": "PA333818", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Hutin", "prenom_x": "Christian", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 407.0, "nb_interruptor": 314.0, "uid_1": "PA1206", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Dupont-Aignan", "prenom_x": "Nicolas", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 394.0, "nb_interruptor": 474.0, "uid_1": "PA720546", "couleurAssociee_x": "#A41914", "nom_x": "Bruneel", "prenom_x": "Alain", "libelle_x": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, {"nb_interrupted": 393.0, "nb_interruptor": 566.0, "uid_1": "PA720138", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Saint-Paul", "prenom_x": "Laetitia", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 385.0, "nb_interruptor": 1166.0, "uid_1": "PA718838", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Brun", "prenom_x": "Fabrice", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 378.0, "nb_interruptor": 71.0, "uid_1": "PA719660", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Dubos", "prenom_x": "Christelle", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 376.0, "nb_interruptor": 259.0, "uid_1": "PA340343", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Saulignac", "prenom_x": "Herv\u00e9", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 374.0, "nb_interruptor": 117.0, "uid_1": "PA719684", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Dubost", "prenom_x": "Coralie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 372.0, "nb_interruptor": 1628.0, "uid_1": "PA717379", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Maillard", "prenom_x": "Sylvain", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 370.0, "nb_interruptor": 435.0, "uid_1": "PA333421", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Pancher", "prenom_x": "Bertrand", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 370.0, "nb_interruptor": 435.0, "uid_1": "PA333421", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Pancher", "prenom_x": "Bertrand", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 370.0, "nb_interruptor": 435.0, "uid_1": "PA333421", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Pancher", "prenom_x": "Bertrand", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 370.0, "nb_interruptor": 435.0, "uid_1": "PA333421", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Pancher", "prenom_x": "Bertrand", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 366.0, "nb_interruptor": 134.0, "uid_1": "PA607619", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Molac", "prenom_x": "Paul", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 366.0, "nb_interruptor": 960.0, "uid_1": "PA721410", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Bonnivard", "prenom_x": "\u00c9milie", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 363.0, "nb_interruptor": 443.0, "uid_1": "PA332614", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Juanico", "prenom_x": "R\u00e9gis", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 360.0, "nb_interruptor": 151.0, "uid_1": "PA720728", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Mattei", "prenom_x": "Jean-Paul", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 358.0, "nb_interruptor": 79.0, "uid_1": "PA267785", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Larriv\u00e9", "prenom_x": "Guillaume", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 356.0, "nb_interruptor": 157.0, "uid_1": "PA721624", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Avia", "prenom_x": "Laetitia", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 349.0, "nb_interruptor": 605.0, "uid_1": "PA721542", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Verdier-Jouclas", "prenom_x": "Marie-Christine", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 340.0, "nb_interruptor": 32.0, "uid_1": "PA334768", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Touraine", "prenom_x": "Jean-Louis", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 335.0, "nb_interruptor": 216.0, "uid_1": "PA720298", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Cariou", "prenom_x": "\u00c9milie", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 328.0, "nb_interruptor": 416.0, "uid_1": "PA333285", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Garot", "prenom_x": "Guillaume", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 327.0, "nb_interruptor": 208.0, "uid_1": "PA267289", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Door", "prenom_x": "Jean-Pierre", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 324.0, "nb_interruptor": 143.0, "uid_1": "PA721182", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Petit", "prenom_x": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 321.0, "nb_interruptor": 64.0, "uid_1": "PA721474", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Viry", "prenom_x": "St\u00e9phane", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 318.0, "nb_interruptor": 392.0, "uid_1": "PA1198", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Dumont", "prenom_x": "Laurence", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 318.0, "nb_interruptor": 256.0, "uid_1": "PA719748", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Chalas", "prenom_x": "\u00c9milie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 311.0, "nb_interruptor": 347.0, "uid_1": "PA267440", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Diard", "prenom_x": "\u00c9ric", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 308.0, "nb_interruptor": 187.0, "uid_1": "PA722046", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Berg\u00e9", "prenom_x": "Aurore", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 302.0, "nb_interruptor": 27.0, "uid_1": "PA722268", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Wonner", "prenom_x": "Martine", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 291.0, "nb_interruptor": 543.0, "uid_1": "PA643127", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Questel", "prenom_x": "Bruno", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 291.0, "nb_interruptor": 465.0, "uid_1": "PA342415", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Battistel", "prenom_x": "Marie-No\u00eblle", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 286.0, "nb_interruptor": 349.0, "uid_1": "PA335999", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Batho", "prenom_x": "Delphine", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 285.0, "nb_interruptor": 149.0, "uid_1": "PA719242", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Moreau", "prenom_x": "Jean-Baptiste", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 276.0, "nb_interruptor": 88.0, "uid_1": "PA719072", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Mesnier", "prenom_x": "Thomas", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 276.0, "nb_interruptor": 215.0, "uid_1": "PA720614", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Le Pen", "prenom_x": "Marine", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 270.0, "nb_interruptor": 545.0, "uid_1": "PA345722", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Le Grip", "prenom_x": "Constance", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 267.0, "nb_interruptor": 69.0, "uid_1": "PA748954", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Savignat", "prenom_x": "Antoine", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 266.0, "nb_interruptor": 549.0, "uid_1": "PA266776", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Reiss", "prenom_x": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 265.0, "nb_interruptor": 327.0, "uid_1": "PA720468", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Chenu", "prenom_x": "S\u00e9bastien", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 255.0, "nb_interruptor": 263.0, "uid_1": "PA695100", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Habib", "prenom_x": "Meyer", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 254.0, "nb_interruptor": 273.0, "uid_1": "PA721608", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Bourlanges", "prenom_x": "Jean-Louis", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 237.0, "nb_interruptor": 77.0, "uid_1": "PA642935", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Becht", "prenom_x": "Olivier", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 237.0, "nb_interruptor": 77.0, "uid_1": "PA642935", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Becht", "prenom_x": "Olivier", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 237.0, "nb_interruptor": 77.0, "uid_1": "PA642935", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Becht", "prenom_x": "Olivier", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 237.0, "nb_interruptor": 77.0, "uid_1": "PA642935", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Becht", "prenom_x": "Olivier", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 236.0, "nb_interruptor": 59.0, "uid_1": "PA608292", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Dubi\u00e9", "prenom_x": "Jeanine", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 233.0, "nb_interruptor": 113.0, "uid_1": "PA721486", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Naegelen", "prenom_x": "Christophe", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 228.0, "nb_interruptor": 40.0, "uid_1": "PA721584", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Terlier", "prenom_x": "Jean", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 227.0, "nb_interruptor": 13.0, "uid_1": "PA721296", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Gouffier-Cha", "prenom_x": "Guillaume", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 226.0, "nb_interruptor": 415.0, "uid_1": "PA689", "couleurAssociee_x": "#A41914", "nom_x": "Buffet", "prenom_x": "Marie-George", "libelle_x": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, {"nb_interrupted": 225.0, "nb_interruptor": 26.0, "uid_1": "PA721836", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Barrot", "prenom_x": "Jean-No\u00ebl", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 222.0, "nb_interruptor": 123.0, "uid_1": "PA642764", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Aviragnet", "prenom_x": "Jo\u00ebl", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 220.0, "nb_interruptor": 267.0, "uid_1": "PA720568", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Thill", "prenom_x": "Agn\u00e8s", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 219.0, "nb_interruptor": 344.0, "uid_1": "PA719890", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Brulebois", "prenom_x": "Danielle", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 218.0, "nb_interruptor": 216.0, "uid_1": "PA720996", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "El Guerrab", "prenom_x": "M'jid", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 218.0, "nb_interruptor": 122.0, "uid_1": "PA719798", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Labaronne", "prenom_x": "Daniel", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 218.0, "nb_interruptor": 20.0, "uid_1": "PA267780", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Firmin Le Bodo", "prenom_x": "Agn\u00e8s", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 218.0, "nb_interruptor": 72.0, "uid_1": "PA712015", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Dive", "prenom_x": "Julien", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 212.0, "nb_interruptor": 279.0, "uid_1": "PA606507", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Boudi\u00e9", "prenom_x": "Florent", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 212.0, "nb_interruptor": 54.0, "uid_1": "PA720924", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Elimas", "prenom_x": "Nathalie", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 211.0, "nb_interruptor": 119.0, "uid_1": "PA718868", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Larive", "prenom_x": "Michel", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 210.0, "nb_interruptor": 254.0, "uid_1": "PA267042", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Favennec-B\u00e9cot", "prenom_x": "Yannick", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 208.0, "nb_interruptor": 87.0, "uid_1": "PA721062", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Ratenon", "prenom_x": "Jean-Hugues", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 208.0, "nb_interruptor": 465.0, "uid_1": "PA607090", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Vigier", "prenom_x": "Jean-Pierre", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 208.0, "nb_interruptor": 569.0, "uid_1": "PA720754", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Studer", "prenom_x": "Bruno", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 205.0, "nb_interruptor": 86.0, "uid_1": "PA2449", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Pont", "prenom_x": "Jean-Pierre", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 201.0, "nb_interruptor": 79.0, "uid_1": "PA267330", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Zumkeller", "prenom_x": "Michel", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 201.0, "nb_interruptor": 170.0, "uid_1": "PA672", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Bridey", "prenom_x": "Jean-Jacques", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 200.0, "nb_interruptor": 53.0, "uid_1": "PA722284", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Fuchs", "prenom_x": "Bruno", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 196.0, "nb_interruptor": 15.0, "uid_1": "PA721880", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Gu\u00e9venoux", "prenom_x": "Marie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 196.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA720704", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Vichnievsky", "prenom_x": "Laurence", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 192.0, "nb_interruptor": 185.0, "uid_1": "PA720560", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Goulet", "prenom_x": "Perrine", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 188.0, "nb_interruptor": 27.0, "uid_1": "PA721498", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Guerini", "prenom_x": "Stanislas", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 187.0, "nb_interruptor": 173.0, "uid_1": "PA606098", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Marleix", "prenom_x": "Olivier", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 186.0, "nb_interruptor": 89.0, "uid_1": "PA719372", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Kasbarian", "prenom_x": "Guillaume", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 186.0, "nb_interruptor": 107.0, "uid_1": "PA1008", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "David", "prenom_x": "Alain", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 185.0, "nb_interruptor": 45.0, "uid_1": "PA718736", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Peyrol", "prenom_x": "B\u00e9n\u00e9dicte", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 184.0, "nb_interruptor": 58.0, "uid_1": "PA719570", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Fabre", "prenom_x": "Catherine", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 184.0, "nb_interruptor": 144.0, "uid_1": "PA720908", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Moutchou", "prenom_x": "Na\u00efma", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 182.0, "nb_interruptor": 231.0, "uid_1": "PA1012", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "de la Verpilli\u00e8re", "prenom_x": "Charles", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 179.0, "nb_interruptor": 37.0, "uid_1": "PA721984", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Latombe", "prenom_x": "Philippe", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 174.0, "nb_interruptor": 627.0, "uid_1": "PA1630", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Herbillon", "prenom_x": "Michel", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 170.0, "nb_interruptor": 424.0, "uid_1": "PA721616", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Rupin", "prenom_x": "Pac\u00f4me", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 169.0, "nb_interruptor": 62.0, "uid_1": "PA718860", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Taurine", "prenom_x": "B\u00e9n\u00e9dicte", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 167.0, "nb_interruptor": 170.0, "uid_1": "PA719060", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Jerretie", "prenom_x": "Christophe", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 165.0, "nb_interruptor": 180.0, "uid_1": "PA721328", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Brugnera", "prenom_x": "Anne", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 163.0, "nb_interruptor": 10.0, "uid_1": "PA722030", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Bournazel", "prenom_x": "Pierre-Yves", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 163.0, "nb_interruptor": 471.0, "uid_1": "PA267429", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Cinieri", "prenom_x": "Dino", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 162.0, "nb_interruptor": 17.0, "uid_1": "PA719202", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Paris", "prenom_x": "Didier", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 160.0, "nb_interruptor": 21.0, "uid_1": "PA721150", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Holroyd", "prenom_x": "Alexandre", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 159.0, "nb_interruptor": 67.0, "uid_1": "PA702052", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Sage", "prenom_x": "Maina", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 159.0, "nb_interruptor": 112.0, "uid_1": "PA336175", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Pinel", "prenom_x": "Sylvia", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 159.0, "nb_interruptor": 314.0, "uid_1": "PA774954", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Blin", "prenom_x": "Anne-Laure", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 156.0, "nb_interruptor": 321.0, "uid_1": "PA720210", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Beauvais", "prenom_x": "Val\u00e9rie", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 155.0, "nb_interruptor": 13.0, "uid_1": "PA720230", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Magnier", "prenom_x": "Lise", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 155.0, "nb_interruptor": 20.0, "uid_1": "PA719138", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Castellani", "prenom_x": "Michel", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 154.0, "nb_interruptor": 28.0, "uid_1": "PA642868", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Christophe", "prenom_x": "Paul", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 153.0, "nb_interruptor": 209.0, "uid_1": "PA721816", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Boucard", "prenom_x": "Ian", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 152.0, "nb_interruptor": 38.0, "uid_1": "PA610654", "couleurAssociee_x": "#A41914", "nom_x": "Nilor", "prenom_x": "Jean-Philippe", "libelle_x": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, {"nb_interrupted": 151.0, "nb_interruptor": 179.0, "uid_1": "PA719002", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Ravier", "prenom_x": "Julien", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 148.0, "nb_interruptor": 32.0, "uid_1": "PA608826", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Duby-Muller", "prenom_x": "Virginie", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 147.0, "nb_interruptor": 68.0, "uid_1": "PA722126", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Chiche", "prenom_x": "Guillaume", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 146.0, "nb_interruptor": 52.0, "uid_1": "PA720278", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Orphelin", "prenom_x": "Matthieu", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 145.0, "nb_interruptor": 103.0, "uid_1": "PA719044", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Essayan", "prenom_x": "Nadia", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 143.0, "nb_interruptor": 269.0, "uid_1": "PA719740", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Colas-Roy", "prenom_x": "Jean-Charles", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 142.0, "nb_interruptor": 60.0, "uid_1": "PA774958", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Leseul", "prenom_x": "G\u00e9rard", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 141.0, "nb_interruptor": 78.0, "uid_1": "PA722178", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Maire", "prenom_x": "Jacques", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 141.0, "nb_interruptor": 131.0, "uid_1": "PA643175", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Dupont", "prenom_x": "Stella", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 140.0, "nb_interruptor": 120.0, "uid_1": "PA722374", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Isaac-Sibille", "prenom_x": "Cyrille", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 139.0, "nb_interruptor": 63.0, "uid_1": "PA267200", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Huyghe", "prenom_x": "S\u00e9bastien", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 139.0, "nb_interruptor": 74.0, "uid_1": "PA718978", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Laqhila", "prenom_x": "Mohamed", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 139.0, "nb_interruptor": 31.0, "uid_1": "PA718918", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Louis", "prenom_x": "Alexandra", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 139.0, "nb_interruptor": 104.0, "uid_1": "PA722336", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Thi\u00e9baut", "prenom_x": "Vincent", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 139.0, "nb_interruptor": 36.0, "uid_1": "PA721194", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Dumas", "prenom_x": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 138.0, "nb_interruptor": 73.0, "uid_1": "PA335054", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Karamanli", "prenom_x": "Marietta", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 134.0, "nb_interruptor": 56.0, "uid_1": "PA721742", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Florennes", "prenom_x": "Isabelle", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 133.0, "nb_interruptor": 59.0, "uid_1": "PA720644", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Nury", "prenom_x": "J\u00e9r\u00f4me", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 133.0, "nb_interruptor": 113.0, "uid_1": "PA719024", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Blanchet", "prenom_x": "Christophe", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 133.0, "nb_interruptor": 191.0, "uid_1": "PA720334", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Pahun", "prenom_x": "Jimmy", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 132.0, "nb_interruptor": 12.0, "uid_1": "PA677483", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Mazars", "prenom_x": "St\u00e9phane", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 132.0, "nb_interruptor": 56.0, "uid_1": "PA719980", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Borowczyk", "prenom_x": "Julien", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 132.0, "nb_interruptor": 39.0, "uid_1": "PA719146", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Acquaviva", "prenom_x": "Jean-F\u00e9lix", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 131.0, "nb_interruptor": 36.0, "uid_1": "PA719778", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Jolivet", "prenom_x": "Fran\u00e7ois", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 131.0, "nb_interruptor": 16.0, "uid_1": "PA719420", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Sommer", "prenom_x": "Denis", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 130.0, "nb_interruptor": 71.0, "uid_1": "PA856", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Cherpion", "prenom_x": "G\u00e9rard", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 130.0, "nb_interruptor": 13.0, "uid_1": "PA340357", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Victory", "prenom_x": "Mich\u00e8le", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 129.0, "nb_interruptor": 95.0, "uid_1": "PA718802", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Perea", "prenom_x": "Alain", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 129.0, "nb_interruptor": 325.0, "uid_1": "PA721946", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Marilossian", "prenom_x": "Jacques", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 128.0, "nb_interruptor": 20.0, "uid_1": "PA720900", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Rilhac", "prenom_x": "C\u00e9cile", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 128.0, "nb_interruptor": 67.0, "uid_1": "PA267318", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Grelier", "prenom_x": "Jean-Carles", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 128.0, "nb_interruptor": 105.0, "uid_1": "PA720326", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Hammouche", "prenom_x": "Brahim", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 127.0, "nb_interruptor": 137.0, "uid_1": "PA721678", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Reda", "prenom_x": "Robin", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 125.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA720454", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Houbron", "prenom_x": "Dimitri", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 122.0, "nb_interruptor": 135.0, "uid_1": "PA718876", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Besson-Moreau", "prenom_x": "Gr\u00e9gory", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 122.0, "nb_interruptor": 284.0, "uid_1": "PA1327", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Forissier", "prenom_x": "Nicolas", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 119.0, "nb_interruptor": 222.0, "uid_1": "PA719318", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Anthoine", "prenom_x": "Emmanuelle", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 119.0, "nb_interruptor": 120.0, "uid_1": "PA267901", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Kamardine", "prenom_x": "Mansour", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 117.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA721142", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Forteza", "prenom_x": "Paula", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 117.0, "nb_interruptor": 97.0, "uid_1": "PA721888", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Raphan", "prenom_x": "Pierre-Alain", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 116.0, "nb_interruptor": 258.0, "uid_1": "PA719218", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Berville", "prenom_x": "Herv\u00e9", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 115.0, "nb_interruptor": 12.0, "uid_1": "PA719302", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Thourot", "prenom_x": "Alice", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 115.0, "nb_interruptor": 51.0, "uid_1": "PA643205", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Lang", "prenom_x": "Anne-Christine", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 114.0, "nb_interruptor": 27.0, "uid_1": "PA721852", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Lebec", "prenom_x": "Marie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 114.0, "nb_interruptor": 59.0, "uid_1": "PA721158", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Anglade", "prenom_x": "Pieyre-Alexandre", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 114.0, "nb_interruptor": 271.0, "uid_1": "PA719118", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Cormier-Bouligeon", "prenom_x": "Fran\u00e7ois", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 111.0, "nb_interruptor": 57.0, "uid_1": "PA722366", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Fugit", "prenom_x": "Jean-Luc", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 111.0, "nb_interruptor": 18.0, "uid_1": "PA720696", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Descamps", "prenom_x": "B\u00e9atrice", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 110.0, "nb_interruptor": 40.0, "uid_1": "PA720066", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Rist", "prenom_x": "St\u00e9phanie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 110.0, "nb_interruptor": 57.0, "uid_1": "PA720092", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Ramos", "prenom_x": "Richard", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 109.0, "nb_interruptor": 20.0, "uid_1": "PA719448", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Chapelier", "prenom_x": "Annie", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 109.0, "nb_interruptor": 124.0, "uid_1": "PA720586", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Vatin", "prenom_x": "Pierre", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 108.0, "nb_interruptor": 56.0, "uid_1": "PA643134", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Valentin", "prenom_x": "Isabelle", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 108.0, "nb_interruptor": 126.0, "uid_1": "PA721702", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Fauvergue", "prenom_x": "Jean-Michel", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 108.0, "nb_interruptor": 138.0, "uid_1": "PA718962", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Zulesi", "prenom_x": "Jean-Marc", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 107.0, "nb_interruptor": 15.0, "uid_1": "PA721924", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "de Vaucouleurs", "prenom_x": "Mich\u00e8le", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 106.0, "nb_interruptor": 31.0, "uid_1": "PA718784", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Pauget", "prenom_x": "\u00c9ric", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 106.0, "nb_interruptor": 40.0, "uid_1": "PA722292", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Rudigoz", "prenom_x": "Thomas", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 106.0, "nb_interruptor": 374.0, "uid_1": "PA608741", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Tolmont", "prenom_x": "Sylvie", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 105.0, "nb_interruptor": 10.0, "uid_1": "PA719592", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Simian", "prenom_x": "Benoit", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 104.0, "nb_interruptor": 31.0, "uid_1": "PA719652", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Hammerer", "prenom_x": "V\u00e9ronique", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 104.0, "nb_interruptor": 32.0, "uid_1": "PA721262", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Vuilletet", "prenom_x": "Guillaume", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 102.0, "nb_interruptor": 45.0, "uid_1": "PA719710", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "David", "prenom_x": "Dominique", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 102.0, "nb_interruptor": 37.0, "uid_1": "PA720870", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Mbaye", "prenom_x": "Jean Fran\u00e7ois", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 101.0, "nb_interruptor": 50.0, "uid_1": "PA719994", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Kamowski", "prenom_x": "Catherine", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 100.0, "nb_interruptor": 23.0, "uid_1": "PA331835", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Iborra", "prenom_x": "Monique", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 99.0, "nb_interruptor": 111.0, "uid_1": "PA721336", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Brocard", "prenom_x": "Blandine", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 98.0, "nb_interruptor": 44.0, "uid_1": "PA721364", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Gauvain", "prenom_x": "Rapha\u00ebl", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 98.0, "nb_interruptor": 47.0, "uid_1": "PA719874", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Jacquier-Laforge", "prenom_x": "\u00c9lodie", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 95.0, "nb_interruptor": 170.0, "uid_1": "PA719676", "couleurAssociee_x": "#ED302C", "nom_x": "Ressiguier", "prenom_x": "Muriel", "libelle_x": "La France insoumise"}, {"nb_interrupted": 95.0, "nb_interruptor": 76.0, "uid_1": "PA720370", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Mendes", "prenom_x": "Ludovic", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 94.0, "nb_interruptor": 359.0, "uid_1": "PA719668", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Mirall\u00e8s", "prenom_x": "Patricia", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 93.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA720256", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Bannier", "prenom_x": "G\u00e9raldine", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 93.0, "nb_interruptor": 53.0, "uid_1": "PA719488", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Berta", "prenom_x": "Philippe", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 92.0, "nb_interruptor": 8.0, "uid_1": "PA336439", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Cl\u00e9ment", "prenom_x": "Jean-Michel", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 91.0, "nb_interruptor": 6.0, "uid_1": "PA719310", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "de Lavergne", "prenom_x": "C\u00e9lia", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 90.0, "nb_interruptor": 54.0, "uid_1": "PA719108", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "G\u00e9rard", "prenom_x": "Rapha\u00ebl", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 89.0, "nb_interruptor": 11.0, "uid_1": "PA719186", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Khattabi", "prenom_x": "Fadila", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 88.0, "nb_interruptor": 36.0, "uid_1": "PA508", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Bi\u00e9mouret", "prenom_x": "Gis\u00e8le", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 88.0, "nb_interruptor": 62.0, "uid_1": "PA720520", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Cattelot", "prenom_x": "Anne-Laure", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 86.0, "nb_interruptor": 62.0, "uid_1": "PA266788", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Morel-\u00c0-L'Huissier", "prenom_x": "Pierre", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 85.0, "nb_interruptor": 22.0, "uid_1": "PA719162", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Dubois", "prenom_x": "Jacqueline", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 85.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA721632", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Lemoine", "prenom_x": "Patricia", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 85.0, "nb_interruptor": 47.0, "uid_1": "PA719194", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "de Courson", "prenom_x": "Yolaine", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 84.0, "nb_interruptor": 9.0, "uid_1": "PA720500", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Petit", "prenom_x": "Val\u00e9rie", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 84.0, "nb_interruptor": 27.0, "uid_1": "PA721600", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Rossi", "prenom_x": "Laurianne", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 84.0, "nb_interruptor": 9.0, "uid_1": "PA720170", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Grandjean", "prenom_x": "Carole", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 84.0, "nb_interruptor": 79.0, "uid_1": "PA605694", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Falorni", "prenom_x": "Olivier", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 82.0, "nb_interruptor": 27.0, "uid_1": "PA720318", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Zannier", "prenom_x": "H\u00e9l\u00e8ne", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 82.0, "nb_interruptor": 70.0, "uid_1": "PA719866", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Abadie", "prenom_x": "Caroline", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 82.0, "nb_interruptor": 8.0, "uid_1": "PA720952", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Tach\u00e9", "prenom_x": "Aur\u00e9lien", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 82.0, "nb_interruptor": 77.0, "uid_1": "PA605963", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Alauzet", "prenom_x": "\u00c9ric", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 81.0, "nb_interruptor": 49.0, "uid_1": "PA722038", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Adam", "prenom_x": "Damien", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 80.0, "nb_interruptor": 34.0, "uid_1": "PA719756", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Cloarec-Le Nabour", "prenom_x": "Christine", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 79.0, "nb_interruptor": 13.0, "uid_1": "PA720492", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Osson", "prenom_x": "Catherine", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 79.0, "nb_interruptor": 97.0, "uid_1": "PA721246", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Gaillot", "prenom_x": "Albane", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 78.0, "nb_interruptor": 17.0, "uid_1": "PA720362", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Belhaddad", "prenom_x": "Belkhir", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 78.0, "nb_interruptor": 99.0, "uid_1": "PA267260", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Poletti", "prenom_x": "B\u00e9reng\u00e8re", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 78.0, "nb_interruptor": 213.0, "uid_1": "PA266793", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Bony", "prenom_x": "Jean-Yves", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 77.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA719350", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Tamarelle-Verhaeghe", "prenom_x": "Marie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 77.0, "nb_interruptor": 11.0, "uid_1": "PA610775", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Gom\u00e8s", "prenom_x": "Philippe", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 77.0, "nb_interruptor": 39.0, "uid_1": "PA722170", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Beaudouin-Hubiere", "prenom_x": "Sophie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 77.0, "nb_interruptor": 21.0, "uid_1": "PA722390", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Corneloup", "prenom_x": "Josiane", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 76.0, "nb_interruptor": 18.0, "uid_1": "PA267766", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Bricout", "prenom_x": "Guy", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 76.0, "nb_interruptor": 18.0, "uid_1": "PA719624", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Couillard", "prenom_x": "B\u00e9rang\u00e8re", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 76.0, "nb_interruptor": 188.0, "uid_1": "PA767", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Cattin", "prenom_x": "Jacques", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 76.0, "nb_interruptor": 36.0, "uid_1": "PA719692", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Eliaou", "prenom_x": "Jean-Fran\u00e7ois", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 74.0, "nb_interruptor": 45.0, "uid_1": "PA721514", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Kerbarh", "prenom_x": "St\u00e9phanie", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 73.0, "nb_interruptor": 56.0, "uid_1": "PA720202", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Krimi", "prenom_x": "Sonia", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 73.0, "nb_interruptor": 11.0, "uid_1": "PA712014", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Ledoux", "prenom_x": "Vincent", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 72.0, "nb_interruptor": 39.0, "uid_1": "PA720916", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Lazaar", "prenom_x": "Fiona", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 72.0, "nb_interruptor": 62.0, "uid_1": "PA721286", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Ramadier", "prenom_x": "Alain", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 71.0, "nb_interruptor": 42.0, "uid_1": "PA719858", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Limon", "prenom_x": "Monique", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 71.0, "nb_interruptor": 9.0, "uid_1": "PA718744", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Bagarry", "prenom_x": "Delphine", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 71.0, "nb_interruptor": 103.0, "uid_1": "PA717167", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Mahjoubi", "prenom_x": "Mounir", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 71.0, "nb_interruptor": 23.0, "uid_1": "PA267324", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Gaultier", "prenom_x": "Jean-Jacques", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 70.0, "nb_interruptor": 59.0, "uid_1": "PA266808", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Rolland", "prenom_x": "Vincent", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 70.0, "nb_interruptor": 8.0, "uid_1": "PA722260", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Villani", "prenom_x": "C\u00e9dric", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 70.0, "nb_interruptor": 51.0, "uid_1": "PA718884", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Bazin-Malgras", "prenom_x": "Val\u00e9rie", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 70.0, "nb_interruptor": 25.0, "uid_1": "PA722022", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Romeiro Dias", "prenom_x": "La\u00ebtitia", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 70.0, "nb_interruptor": 124.0, "uid_1": "PA721710", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Peyron", "prenom_x": "Mich\u00e8le", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 70.0, "nb_interruptor": 67.0, "uid_1": "PA719404", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Le Gac", "prenom_x": "Didier", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 68.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA720862", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Descrozaille", "prenom_x": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 67.0, "nb_interruptor": 12.0, "uid_1": "PA719616", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Euzet", "prenom_x": "Christophe", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 67.0, "nb_interruptor": 64.0, "uid_1": "PA720822", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Bilde", "prenom_x": "Bruno", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 67.0, "nb_interruptor": 49.0, "uid_1": "PA720378", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Lioger", "prenom_x": "Richard", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 66.0, "nb_interruptor": 201.0, "uid_1": "PA719272", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Meunier", "prenom_x": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 65.0, "nb_interruptor": 32.0, "uid_1": "PA721726", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Mauborgne", "prenom_x": "Sereine", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 63.0, "nb_interruptor": 6.0, "uid_1": "PA720488", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Six", "prenom_x": "Val\u00e9rie", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 63.0, "nb_interruptor": 6.0, "uid_1": "PA718780", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Trastour-Isnart", "prenom_x": "Laurence", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 63.0, "nb_interruptor": 54.0, "uid_1": "PA721234", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Petit", "prenom_x": "Maud", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 61.0, "nb_interruptor": 76.0, "uid_1": "PA760658", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Chouat", "prenom_x": "Francis", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 61.0, "nb_interruptor": 48.0, "uid_1": "PA719718", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Maillart-M\u00e9haignerie", "prenom_x": "Laurence", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 60.0, "nb_interruptor": 15.0, "uid_1": "PA721174", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Son-Forget", "prenom_x": "Joachim", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 60.0, "nb_interruptor": 53.0, "uid_1": "PA719600", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Poulliat", "prenom_x": "\u00c9ric", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 59.0, "nb_interruptor": 27.0, "uid_1": "PA2377", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Perrut", "prenom_x": "Bernard", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 58.0, "nb_interruptor": 31.0, "uid_1": "PA267355", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Herth", "prenom_x": "Antoine", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 58.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA719512", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Vignon", "prenom_x": "Corinne", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 58.0, "nb_interruptor": 251.0, "uid_1": "PA2529", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Reitzer", "prenom_x": "Jean-Luc", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 57.0, "nb_interruptor": 12.0, "uid_1": "PA720944", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Park", "prenom_x": "Zivka", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 57.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA718954", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Ahamada", "prenom_x": "Sa\u00efd", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 56.0, "nb_interruptor": 253.0, "uid_1": "PA642695", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Bothorel", "prenom_x": "\u00c9ric", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 56.0, "nb_interruptor": 35.0, "uid_1": "PA719154", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Martin", "prenom_x": "Didier", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 56.0, "nb_interruptor": 12.0, "uid_1": "PA719440", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Cellier", "prenom_x": "Anthony", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 56.0, "nb_interruptor": 10.0, "uid_1": "PA721750", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Calvez", "prenom_x": "C\u00e9line", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 56.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA713448", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Brenier", "prenom_x": "Marine", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 55.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA719286", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Colombani", "prenom_x": "Paul-Andr\u00e9", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 55.0, "nb_interruptor": 37.0, "uid_1": "PA923", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Cornut-Gentille", "prenom_x": "Fran\u00e7ois", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 55.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA720960", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Serva", "prenom_x": "Olivier", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 54.0, "nb_interruptor": 14.0, "uid_1": "PA722008", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Leguille-Balloy", "prenom_x": "Martine", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 54.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA643089", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Thi\u00e9riot", "prenom_x": "Jean-Louis", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 54.0, "nb_interruptor": 28.0, "uid_1": "PA2828", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Tourret", "prenom_x": "Alain", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 53.0, "nb_interruptor": 19.0, "uid_1": "PA721024", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Genetet", "prenom_x": "Anne", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 53.0, "nb_interruptor": 12.0, "uid_1": "PA719436", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Meizonnet", "prenom_x": "Nicolas", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 53.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA721070", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Ramassamy", "prenom_x": "Nadia", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 52.0, "nb_interruptor": 6.0, "uid_1": "PA721054", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Lorion", "prenom_x": "David", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 51.0, "nb_interruptor": 29.0, "uid_1": "PA721426", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Riotton", "prenom_x": "V\u00e9ronique", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 51.0, "nb_interruptor": 7.0, "uid_1": "PA722312", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Bessot Ballot", "prenom_x": "Barbara", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 51.0, "nb_interruptor": 9.0, "uid_1": "PA721458", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Roseren", "prenom_x": "Xavier", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 51.0, "nb_interruptor": 36.0, "uid_1": "PA720772", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Bru", "prenom_x": "Vincent", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 51.0, "nb_interruptor": 82.0, "uid_1": "PA720268", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Damaisin", "prenom_x": "Olivier", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 50.0, "nb_interruptor": 18.0, "uid_1": "PA720652", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Duverg\u00e9", "prenom_x": "Bruno", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 49.0, "nb_interruptor": 17.0, "uid_1": "PA719814", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Colboc", "prenom_x": "Fabienne", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 49.0, "nb_interruptor": 37.0, "uid_1": "PA720190", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Sorre", "prenom_x": "Bertrand", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 49.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA721530", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Luquet", "prenom_x": "Aude", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 49.0, "nb_interruptor": 32.0, "uid_1": "PA719830", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "D\u00e9moulin", "prenom_x": "Nicolas", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 48.0, "nb_interruptor": 8.0, "uid_1": "PA720046", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Dufeu", "prenom_x": "Audrey", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 48.0, "nb_interruptor": 7.0, "uid_1": "PA719922", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Causse", "prenom_x": "Lionel", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 47.0, "nb_interruptor": 31.0, "uid_1": "PA720968", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Benin", "prenom_x": "Justine", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 47.0, "nb_interruptor": 14.0, "uid_1": "PA722252", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Rixain", "prenom_x": "Marie-Pierre", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 47.0, "nb_interruptor": 200.0, "uid_1": "PA1809", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Lambert", "prenom_x": "J\u00e9r\u00f4me", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 47.0, "nb_interruptor": 55.0, "uid_1": "PA721372", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Pichereau", "prenom_x": "Damien", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 47.0, "nb_interruptor": 6.0, "uid_1": "PA719464", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Nadot", "prenom_x": "S\u00e9bastien", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 46.0, "nb_interruptor": 26.0, "uid_1": "PA720402", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Paluszkiewicz", "prenom_x": "Xavier", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 46.0, "nb_interruptor": 26.0, "uid_1": "PA774962", "couleurAssociee_x": "#A41914", "nom_x": "Lebon", "prenom_x": "Karine", "libelle_x": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, {"nb_interrupted": 46.0, "nb_interruptor": 10.0, "uid_1": "PA719456", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "M\u00f6rch", "prenom_x": "Sandrine", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 45.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA720538", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "De Temmerman", "prenom_x": "Jennifer", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 45.0, "nb_interruptor": 49.0, "uid_1": "PA721734", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Michel-Kleisbauer", "prenom_x": "Philippe", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 44.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA719946", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Peltier", "prenom_x": "Guillaume", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 44.0, "nb_interruptor": 9.0, "uid_1": "PA721118", "couleurAssociee_x": "#A41914", "nom_x": "Brotherson", "prenom_x": "Moetai", "libelle_x": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, {"nb_interrupted": 44.0, "nb_interruptor": 188.0, "uid_1": "PA720354", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Jacques", "prenom_x": "Jean-Michel", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 43.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA720214", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Kuric", "prenom_x": "Aina", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 42.0, "nb_interruptor": 148.0, "uid_1": "PA2952", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Warsmann", "prenom_x": "Jean-Luc", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 42.0, "nb_interruptor": 24.0, "uid_1": "PA720154", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Dubr\u00e9-Chirat", "prenom_x": "Nicole", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 42.0, "nb_interruptor": 7.0, "uid_1": "PA718710", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Boyer", "prenom_x": "Pascale", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 42.0, "nb_interruptor": 20.0, "uid_1": "PA774960", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Santiago", "prenom_x": "Isabelle", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 41.0, "nb_interruptor": 26.0, "uid_1": "PA719504", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Lagleize", "prenom_x": "Jean-Luc", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 41.0, "nb_interruptor": 23.0, "uid_1": "PA718902", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Roussel", "prenom_x": "C\u00e9dric", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 41.0, "nb_interruptor": 37.0, "uid_1": "PA721916", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Pouzyreff", "prenom_x": "Natalia", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 41.0, "nb_interruptor": 24.0, "uid_1": "PA720576", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Bois", "prenom_x": "Pascal", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 40.0, "nb_interruptor": 115.0, "uid_1": "PA719770", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Bachelier", "prenom_x": "Florian", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 39.0, "nb_interruptor": 11.0, "uid_1": "PA719266", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Cubertafon", "prenom_x": "Jean-Pierre", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 39.0, "nb_interruptor": 5.0, "uid_1": "PA721046", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Bassire", "prenom_x": "Nathalie", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 39.0, "nb_interruptor": 19.0, "uid_1": "PA720480", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Parmentier-Lecocq", "prenom_x": "Charlotte", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 38.0, "nb_interruptor": 38.0, "uid_1": "PA720146", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Mass\u00e9glia", "prenom_x": "Denis", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 38.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA720932", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Da Silva", "prenom_x": "Dominique", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 38.0, "nb_interruptor": 110.0, "uid_1": "PA336316", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Bouchet", "prenom_x": "Jean-Claude", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 38.0, "nb_interruptor": 7.0, "uid_1": "PA722090", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "P\u00e9telle", "prenom_x": "B\u00e9n\u00e9dicte", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 38.0, "nb_interruptor": 15.0, "uid_1": "PA346054", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Maquet", "prenom_x": "Emmanuel", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 38.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA722344", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Julien-Laferri\u00e8re", "prenom_x": "Hubert", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 38.0, "nb_interruptor": 36.0, "uid_1": "PA720022", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Lauzzana", "prenom_x": "Michel", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 38.0, "nb_interruptor": 44.0, "uid_1": "PA719728", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Le Bohec", "prenom_x": "Ga\u00ebl", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 37.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA720116", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Brunet", "prenom_x": "Anne-France", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 37.0, "nb_interruptor": 5.0, "uid_1": "PA720790", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Grau", "prenom_x": "Romain", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 37.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA720598", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Deprez-Audebert", "prenom_x": "Marguerite", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 37.0, "nb_interruptor": 9.0, "uid_1": "PA719640", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Mette", "prenom_x": "Sophie", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 36.0, "nb_interruptor": 77.0, "uid_1": "PA2155", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Menuel", "prenom_x": "G\u00e9rard", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 36.0, "nb_interruptor": 10.0, "uid_1": "PA719092", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Tuffnell", "prenom_x": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 36.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA718894", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Dombreval", "prenom_x": "Lo\u00efc", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 35.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA720014", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Tiegna", "prenom_x": "Huguette", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 35.0, "nb_interruptor": 29.0, "uid_1": "PA719032", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Bouyx", "prenom_x": "Bertrand", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 35.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA607595", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Pellois", "prenom_x": "Herv\u00e9", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 34.0, "nb_interruptor": 74.0, "uid_1": "PA774952", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Benassaya", "prenom_x": "Philippe", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 34.0, "nb_interruptor": 11.0, "uid_1": "PA719790", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Chalumeau", "prenom_x": "Philippe", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 33.0, "nb_interruptor": 29.0, "uid_1": "PA720074", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Janvier", "prenom_x": "Caroline", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 32.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA721094", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Dunoyer", "prenom_x": "Philippe", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 32.0, "nb_interruptor": 121.0, "uid_1": "PA2796", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Teissier", "prenom_x": "Guy", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 31.0, "nb_interruptor": 7.0, "uid_1": "PA719952", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Mis", "prenom_x": "Jean-Michel", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 31.0, "nb_interruptor": 26.0, "uid_1": "PA721218", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Charri\u00e8re", "prenom_x": "Sylvie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 31.0, "nb_interruptor": 13.0, "uid_1": "PA720222", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Girardin", "prenom_x": "\u00c9ric", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 31.0, "nb_interruptor": 24.0, "uid_1": "PA774956", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Hemedinger", "prenom_x": "Yves", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 31.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA718694", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Delatte", "prenom_x": "Marc", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 31.0, "nb_interruptor": 9.0, "uid_1": "PA720590", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Potterie", "prenom_x": "Benoit", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 31.0, "nb_interruptor": 12.0, "uid_1": "PA719330", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Gouttefarde", "prenom_x": "Fabien", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 31.0, "nb_interruptor": 7.0, "uid_1": "PA720854", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Test\u00e9", "prenom_x": "St\u00e9phane", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 30.0, "nb_interruptor": 7.0, "uid_1": "PA718756", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Bono-Vandorme", "prenom_x": "Aude", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 30.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA607155", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Daniel", "prenom_x": "Yves", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 29.0, "nb_interruptor": 26.0, "uid_1": "PA720720", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Poueyto", "prenom_x": "Josy", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 29.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA720802", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Pujol", "prenom_x": "Catherine", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 29.0, "nb_interruptor": 9.0, "uid_1": "PA720030", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Freschi", "prenom_x": "Alexandre", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 29.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA719006", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Le Vigoureux", "prenom_x": "Fabrice", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 29.0, "nb_interruptor": 34.0, "uid_1": "PA720162", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Bolo", "prenom_x": "Philippe", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 28.0, "nb_interruptor": 45.0, "uid_1": "PA267378", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Levy", "prenom_x": "Genevi\u00e8ve", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 28.0, "nb_interruptor": 17.0, "uid_1": "PA720310", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Arend", "prenom_x": "Christophe", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 28.0, "nb_interruptor": 7.0, "uid_1": "PA722102", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Vidal", "prenom_x": "Annie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 27.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA719170", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Charvier", "prenom_x": "Fannette", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 27.0, "nb_interruptor": 5.0, "uid_1": "PA719230", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Kerlogot", "prenom_x": "Yannick", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 26.0, "nb_interruptor": 46.0, "uid_1": "PA719080", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Marsaud", "prenom_x": "Sandra", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 26.0, "nb_interruptor": 5.0, "uid_1": "PA719882", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Meynier-Millefert", "prenom_x": "Marjolaine", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 26.0, "nb_interruptor": 19.0, "uid_1": "PA720780", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Sempastous", "prenom_x": "Jean-Bernard", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 26.0, "nb_interruptor": 7.0, "uid_1": "PA721996", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Loiseau", "prenom_x": "Patrick", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 26.0, "nb_interruptor": 19.0, "uid_1": "PA342196", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Rouaux", "prenom_x": "Claudia", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 26.0, "nb_interruptor": 5.0, "uid_1": "PA722228", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Leclabart", "prenom_x": "Jean-Claude", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 26.0, "nb_interruptor": 82.0, "uid_1": "PA722070", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Henriet", "prenom_x": "Pierre", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 25.0, "nb_interruptor": 22.0, "uid_1": "PA267450", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Delatte", "prenom_x": "R\u00e9mi", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 25.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA719294", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Clapot", "prenom_x": "Mireille", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 25.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA721800", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Matras", "prenom_x": "Fabien", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 25.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA721968", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Vialay", "prenom_x": "Michel", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 24.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA722382", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Dirx", "prenom_x": "Benjamin", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 24.0, "nb_interruptor": 9.0, "uid_1": "PA721932", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Lorho", "prenom_x": "Marie-France", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 24.0, "nb_interruptor": 6.0, "uid_1": "PA421348", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Villiers", "prenom_x": "Andr\u00e9", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 24.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA718910", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Pitollat", "prenom_x": "Claire", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 23.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA724827", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Ali", "prenom_x": "Ramlati", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 23.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA722094", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Hennion", "prenom_x": "Christine", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 23.0, "nb_interruptor": 5.0, "uid_1": "PA719550", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Tanguy", "prenom_x": "Liliana", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 23.0, "nb_interruptor": 5.0, "uid_1": "PA719918", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Lain\u00e9", "prenom_x": "Fabien", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 23.0, "nb_interruptor": 5.0, "uid_1": "PA720764", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Lasserre", "prenom_x": "Florence", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 23.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA342935", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Dubois", "prenom_x": "Marianne", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 23.0, "nb_interruptor": 8.0, "uid_1": "PA643103", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Ferrara", "prenom_x": "Jean-Jacques", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 23.0, "nb_interruptor": 11.0, "uid_1": "PA721568", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Person", "prenom_x": "Pierre", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 23.0, "nb_interruptor": 12.0, "uid_1": "PA267735", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "de Ganay", "prenom_x": "Claude", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 23.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA720446", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Liso", "prenom_x": "Brigitte", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 22.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA605084", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Krabal", "prenom_x": "Jacques", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 21.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA721784", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Gomez-Bassac", "prenom_x": "Val\u00e9rie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 21.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA721844", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Piron", "prenom_x": "B\u00e9atrice", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 21.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA720738", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Michels", "prenom_x": "Thierry", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 21.0, "nb_interruptor": 23.0, "uid_1": "PA719396", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Larsonneur", "prenom_x": "Jean-Charles", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 21.0, "nb_interruptor": 8.0, "uid_1": "PA2492", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Quentin", "prenom_x": "Didier", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 21.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA719496", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Cabar\u00e9", "prenom_x": "Pierre", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 21.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA721384", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Fontenel-Personne", "prenom_x": "Pascale", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 20.0, "nb_interruptor": 7.0, "uid_1": "PA720988", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Manin", "prenom_x": "Josette", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 20.0, "nb_interruptor": 9.0, "uid_1": "PA721876", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Morenas", "prenom_x": "Adrien", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 19.0, "nb_interruptor": 9.0, "uid_1": "PA719972", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Sarles", "prenom_x": "Nathalie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 19.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA718810", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Robert", "prenom_x": "Mireille", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 19.0, "nb_interruptor": 14.0, "uid_1": "PA722194", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Provendier", "prenom_x": "Florence", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 19.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA721398", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Degois", "prenom_x": "Typhanie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 19.0, "nb_interruptor": 16.0, "uid_1": "PA719364", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "O'Petit", "prenom_x": "Claire", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 18.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA718728", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Vanceunebrock", "prenom_x": "Laurence", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 18.0, "nb_interruptor": 5.0, "uid_1": "PA267794", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Tabarot", "prenom_x": "Mich\u00e8le", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 18.0, "nb_interruptor": 47.0, "uid_1": "PA606639", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Vignal", "prenom_x": "Patrick", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 18.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA722062", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Granjus", "prenom_x": "Florence", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 18.0, "nb_interruptor": 11.0, "uid_1": "PA718944", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Racon-Bouzon", "prenom_x": "Cathy", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 17.0, "nb_interruptor": 14.0, "uid_1": "PA722280", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Meyer", "prenom_x": "Philippe", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 17.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA719052", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Kervran", "prenom_x": "Lo\u00efc", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 17.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA718930", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Petel", "prenom_x": "Anne-Laurence", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 17.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA642724", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Barbier", "prenom_x": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 17.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA719822", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Thillaye", "prenom_x": "Sabine", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 17.0, "nb_interruptor": 5.0, "uid_1": "PA722118", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Sylla", "prenom_x": "Sira", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 17.0, "nb_interruptor": 27.0, "uid_1": "PA720976", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Mathiasin", "prenom_x": "Max", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 17.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA718674", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Givernet", "prenom_x": "Olga", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 16.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA721110", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Sanquer", "prenom_x": "Nicole", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 16.0, "nb_interruptor": 11.0, "uid_1": "PA719540", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Toutut-Picard", "prenom_x": "\u00c9lisabeth", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 16.0, "nb_interruptor": 5.0, "uid_1": "PA1276", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Fanget", "prenom_x": "Michel", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 16.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA721760", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Gatel", "prenom_x": "Maud", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 16.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA722358", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Gassilloud", "prenom_x": "Thomas", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 16.0, "nb_interruptor": 17.0, "uid_1": "PA720394", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Trisse", "prenom_x": "Nicole", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 16.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA643004", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "Labille", "prenom_x": "Gr\u00e9gory", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": 16.0, "nb_interruptor": 21.0, "uid_1": "PA720124", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Amadou", "prenom_x": "Aude", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 16.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA721808", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Crouzet", "prenom_x": "Mich\u00e8le", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 15.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA719736", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Galliard-Minier", "prenom_x": "Camille", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 15.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA719412", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Le Feur", "prenom_x": "Sandrine", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 15.0, "nb_interruptor": 5.0, "uid_1": "PA719338", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Melchior", "prenom_x": "Graziella", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 15.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA720806", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Gayte", "prenom_x": "Laurence", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 15.0, "nb_interruptor": 15.0, "uid_1": "PA719020", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Porte", "prenom_x": "Nathalie", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 15.0, "nb_interruptor": 5.0, "uid_1": "PA719960", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Faure-Muntian", "prenom_x": "Val\u00e9ria", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 15.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA721126", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Guion-Firmin", "prenom_x": "Claire", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 14.0, "nb_interruptor": 5.0, "uid_1": "PA719210", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Joncour", "prenom_x": "Bruno", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 14.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA720342", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Le Peih", "prenom_x": "Nicole", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 14.0, "nb_interruptor": 23.0, "uid_1": "PA606202", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Dumas", "prenom_x": "Fran\u00e7oise", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 14.0, "nb_interruptor": 6.0, "uid_1": "PA720830", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Thomas", "prenom_x": "Val\u00e9rie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 13.0, "nb_interruptor": 6.0, "uid_1": "PA721644", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Kokouendo", "prenom_x": "Rodrigue", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 13.0, "nb_interruptor": 5.0, "uid_1": "PA342240", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Bourgeaux", "prenom_x": "Jean-Luc", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 13.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA721690", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Tan", "prenom_x": "Buon", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 12.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA719700", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Hupp\u00e9", "prenom_x": "Philippe", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 12.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA719130", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Michel-Brassart", "prenom_x": "Monica", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 12.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA721776", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Baich\u00e8re", "prenom_x": "Didier", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 12.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA720038", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Josso", "prenom_x": "Sandrine", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 12.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA720108", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Oppelt", "prenom_x": "Val\u00e9rie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 12.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA721278", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Anato", "prenom_x": "Patrice", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 12.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA643192", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Jourdan", "prenom_x": "Chantal", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 12.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA721576", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Bouchet Bellecourt", "prenom_x": "Sylvie", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 12.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA719632", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Panonacle", "prenom_x": "Sophie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 11.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA721718", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Do", "prenom_x": "St\u00e9phanie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 11.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA720552", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Rauch", "prenom_x": "Isabelle", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 11.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA722300", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Khedher", "prenom_x": "Anissa", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 10.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA719250", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Chassaing", "prenom_x": "Philippe", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 10.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA721674", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Atger", "prenom_x": "St\u00e9phanie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 10.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA722244", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Magne", "prenom_x": "Marie-Ange", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 10.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA719258", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Delpon", "prenom_x": "Michel", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 10.0, "nb_interruptor": 5.0, "uid_1": "PA719388", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Le Meur", "prenom_x": "Anna\u00efg", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 10.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA721522", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Batut", "prenom_x": "Xavier", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 10.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA721832", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Bo\u00eblle", "prenom_x": "Sandra", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 10.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA720438", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Di Pompeo", "prenom_x": "Christophe", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 10.0, "nb_interruptor": 5.0, "uid_1": "PA721864", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Zitouni", "prenom_x": "Souad", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 9.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA722308", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Serre", "prenom_x": "Nathalie", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 9.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA720006", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Geismar", "prenom_x": "Luc", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 9.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA721792", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Guerel", "prenom_x": "\u00c9milie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 9.0, "nb_interruptor": 10.0, "uid_1": "PA346876", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Sol\u00e8re", "prenom_x": "Thierry", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 9.0, "nb_interruptor": 37.0, "uid_1": "PA1029", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Deflesselles", "prenom_x": "Bernard", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 9.0, "nb_interruptor": 16.0, "uid_1": "PA721012", "couleurAssociee_x": "#A41914", "nom_x": "K\u00e9clard-Mond\u00e9sir", "prenom_x": "Manu\u00e9la", "libelle_x": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine"}, {"nb_interrupted": 9.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA719100", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Ardouin", "prenom_x": "Jean-Philippe", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 9.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA720054", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Haury", "prenom_x": "Yannick", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 8.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA721656", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Muschotti", "prenom_x": "C\u00e9cile", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 8.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA718768", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Valetta Ardisson", "prenom_x": "Alexandra", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 7.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA719326", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Gipson", "prenom_x": "S\u00e9verine", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 7.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA759192", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Poudroux", "prenom_x": "Jean-Luc", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 7.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA718682", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Trompille", "prenom_x": "St\u00e9phane", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 7.0, "nb_interruptor": 18.0, "uid_1": "PA607193", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Errante", "prenom_x": "Sophie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 7.0, "nb_interruptor": 2.0, "uid_1": "PA718794", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "H\u00e9rin", "prenom_x": "Dani\u00e8le", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 7.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA643145", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Vainqueur-Christophe", "prenom_x": "H\u00e9l\u00e8ne", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 7.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA755549", "couleurAssociee_x": "#66BF74", "nom_x": "Brial", "prenom_x": "Sylvain", "libelle_x": "Libert\u00e9s et Territoires"}, {"nb_interrupted": 6.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA722320", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Lejeune", "prenom_x": "Christophe", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 6.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA719382", "couleurAssociee_x": "#C7C034", "nom_x": "Lamirault", "prenom_x": "Luc", "libelle_x": "Agir ensemble"}, {"nb_interrupted": 6.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA720668", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Blairy", "prenom_x": "Emmanuel", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": 6.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA643157", "couleurAssociee_x": "#D46CA9", "nom_x": "Naillet", "prenom_x": "Philippe", "libelle_x": "Socialistes et apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": 6.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA722134", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Fi\u00e9vet", "prenom_x": "Jean-Marie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 6.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA718990", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Blanc", "prenom_x": "Anne", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 6.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA608641", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Blein", "prenom_x": "Yves", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 5.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA330788", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Reyn\u00e8s", "prenom_x": "Bernard", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 5.0, "nb_interruptor": 9.0, "uid_1": "PA720246", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Templier", "prenom_x": "Sylvain", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 5.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA721004", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Lakrafi", "prenom_x": "Am\u00e9lia", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 4.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA721450", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Lenne", "prenom_x": "Marion", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 4.0, "nb_interruptor": 4.0, "uid_1": "PA720414", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Perrot", "prenom_x": "Patrice", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 4.0, "nb_interruptor": 6.0, "uid_1": "PA721036", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Adam", "prenom_x": "L\u00e9na\u00efck", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 4.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA604", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Bouley", "prenom_x": "Bernard", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 3.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA334116", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Maquet", "prenom_x": "Jacqueline", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 3.0, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA721352", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Cazarian", "prenom_x": "Dani\u00e8le", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 3.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA719528", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Portarrieu", "prenom_x": "Jean-Fran\u00e7ois", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 3.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA702054", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Claireaux", "prenom_x": "St\u00e9phane", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 3.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA720814", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Cazenove", "prenom_x": "S\u00e9bastien", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 3.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA722000", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Buchou", "prenom_x": "St\u00e9phane", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 3.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA720516", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Morlighem", "prenom_x": "Florence", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 2.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA719484", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Dauf\u00e8s-Roux", "prenom_x": "Catherine", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 2.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA267337", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Bouchet", "prenom_x": "Claire", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 2.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA721442", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Petex-Levet", "prenom_x": "Christelle", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 2.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA783457", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Habert-Dassault", "prenom_x": "Victor", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": 2.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA722240", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Venteau", "prenom_x": "Pierre", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 1.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA721538", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Roques-Etienne", "prenom_x": "Muriel", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 1.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA722218", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Delpirou", "prenom_x": "C\u00e9cile", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 1.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA721438", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Rey", "prenom_x": "Jacques", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 1.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA721768", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Silin", "prenom_x": "Marie", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 1.0, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA722082", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Ballet-Blu", "prenom_x": "Fran\u00e7oise", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": 1.0, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA343493", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Rouillard", "prenom_x": "Gwendal", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": null, "nb_interruptor": 3.0, "uid_1": "PA223837", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Brochand", "prenom_x": "Bernard", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": null, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA720182", "couleurAssociee_x": "#F26D22", "nom_x": "Cesar", "prenom_x": "Pascale", "libelle_x": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s"}, {"nb_interrupted": null, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA720610", "couleurAssociee_x": "#8D949A", "nom_x": "Houplain", "prenom_x": "Myriane", "libelle_x": "Non inscrit"}, {"nb_interrupted": null, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA720672", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Therry", "prenom_x": "Robert", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": null, "nb_interruptor": null, "uid_1": "PA721170", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Vojetta", "prenom_x": "St\u00e9phane", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}, {"nb_interrupted": null, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA721666", "couleurAssociee_x": "#1C2EFA", "nom_x": "Audibert", "prenom_x": "Edith", "libelle_x": "Les R\u00e9publicains"}, {"nb_interrupted": null, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA783463", "couleurAssociee_x": "#94B7E1", "nom_x": "M\u00e9tadier", "prenom_x": "Sophie", "libelle_x": "UDI et Ind\u00e9pendants"}, {"nb_interrupted": null, "nb_interruptor": 1.0, "uid_1": "PA784314", "couleurAssociee_x": "#702A82", "nom_x": "Leclercq", "prenom_x": "Christophe", "libelle_x": "La R\u00e9publique en Marche"}], "data-77bf5c806eaa86af1df9e1bf4562c393": [{"url": "https://datapolitics.fr/wp-content/uploads/2022/06/logo_upgrade_color.png"}]}}