{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "bar", "size": 40}, "encoding": {"color": {"field": "couleurAssociee", "scale": null, "type": "nominal"}, "x": {"field": "libelle", "sort": {"field": "interuption_count", "order": "descending"}, "title": "Groupe politique", "type": "nominal"}, "y": {"field": "interuption_count", "title": "Nombre d'interruptions", "type": "quantitative"}}}, {"mark": {"type": "text", "align": "center", "baseline": "middle", "dy": -6, "font": "Nunito", "fontWeight": "bold"}, "encoding": {"color": {"field": "couleurAssociee", "scale": null, "type": "nominal"}, "text": {"field": "interuption_count", "type": "quantitative"}, "x": {"field": "libelle", "sort": {"field": "interuption_count", "order": "descending"}, "title": "Groupe politique", "type": "nominal"}, "y": {"field": "interuption_count", "title": "Nombre d'interruptions", "type": "quantitative"}}}, {"data": {"name": "data-77bf5c806eaa86af1df9e1bf4562c393"}, "mark": {"type": "image", "opacity": 0.5}, "encoding": {"url": {"field": "url", "type": "nominal"}, "x": {"value": 730}, "x2": {"value": 800}, "y": {"value": 0}, "y2": {"value": 80}}}], "data": {"name": "data-40284b83a29cc0dd3ff9c79a9703e26d"}, "title": {"text": "Nombre moyen d'interruptions subies par les d\u00e9put\u00e9s \u00e0 l'Assembl\u00e9e Nationale"}, "width": {"step": 80}, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-40284b83a29cc0dd3ff9c79a9703e26d": [{"libelle": "Agir ensemble", "couleurAssociee": "#C7C034", "legislature": 15.0, "preseance": 5.0, "interuption_count": 106.0}, {"libelle": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "couleurAssociee": "#A41914", "legislature": 15.0, "preseance": 9.0, "interuption_count": 728.0}, {"libelle": "La France insoumise", "couleurAssociee": "#ED302C", "legislature": 15.0, "preseance": 7.0, "interuption_count": 1013.0}, {"libelle": "La R\u00e9publique en Marche", "couleurAssociee": "#702A82", "legislature": 15.0, "preseance": 1.0, "interuption_count": 109.0}, {"libelle": "Les R\u00e9publicains", "couleurAssociee": "#1C2EFA", "legislature": 15.0, "preseance": 2.0, "interuption_count": 279.0}, {"libelle": "Libert\u00e9s et Territoires", "couleurAssociee": "#66BF74", "legislature": 15.0, "preseance": 8.0, "interuption_count": 281.0}, {"libelle": "MoDem et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "couleurAssociee": "#F26D22", "legislature": 15.0, "preseance": 3.0, "interuption_count": 191.0}, {"libelle": "Non inscrit", "couleurAssociee": "#8D949A", "legislature": 15.0, "preseance": 99.0, "interuption_count": 193.0}, {"libelle": "Socialistes et apparent\u00e9s", "couleurAssociee": "#D46CA9", "legislature": 15.0, "preseance": 4.0, "interuption_count": 368.0}, {"libelle": "UDI et Ind\u00e9pendants", "couleurAssociee": "#94B7E1", "legislature": 15.0, "preseance": 6.0, "interuption_count": 228.0}], "data-77bf5c806eaa86af1df9e1bf4562c393": [{"url": "https://datapolitics.fr/wp-content/uploads/2022/06/logo_upgrade_color.png"}]}}