{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"data": {"name": "data-3eba1bddf069032e7ac9c6eb678aa000"}, "mark": "bar", "encoding": {"color": {"field": "couleurAssociee", "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "nom", "type": "nominal"}, {"field": "prenom", "type": "nominal"}, {"field": "%", "type": "quantitative"}, {"field": "total_amdts", "type": "quantitative"}, {"field": "groupe_politique", "type": "nominal"}], "x": {"field": "nom", "sort": "-y", "title": "D\u00e9put\u00e9 sortant", "type": "nominal"}, "y": {"axis": {"format": "%"}, "field": "%", "title": "% amenements adopt\u00e9s", "type": "quantitative"}}}, {"data": {"name": "data-77bf5c806eaa86af1df9e1bf4562c393"}, "mark": {"type": "image", "opacity": 0.5}, "encoding": {"url": {"field": "url", "type": "nominal"}, "x": {"value": 0}, "x2": {"value": 70}, "y": {"value": 0}, "y2": {"value": 80}}}], "title": {"text": "D\u00e9put\u00e9s faisant passer le plus d'amendements (en %)"}, "width": "container", "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-3eba1bddf069032e7ac9c6eb678aa000": [{"civ": "M.", "prenom": "Thomas", "nom": "Mesnier", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 636, "total_amdts": 700, "%": 0.9085714285714286, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Pont", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 116, "total_amdts": 128, "%": 0.90625, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Stanislas", "nom": "Guerini", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 257, "total_amdts": 290, "%": 0.8862068965517241, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "V\u00e9ran", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 292, "total_amdts": 335, "%": 0.8716417910447761, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "B\u00e9rang\u00e8re", "nom": "Couillard", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 223, "total_amdts": 264, "%": 0.8446969696969697, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jo\u00ebl", "nom": "Giraud", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 651, "total_amdts": 782, "%": 0.8324808184143222, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Marie", "nom": "Lebec", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 159, "total_amdts": 191, "%": 0.8324607329842932, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Herv\u00e9", "nom": "Berville", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 117, "total_amdts": 148, "%": 0.7905405405405406, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Luc", "nom": "Fugit", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 200, "total_amdts": 286, "%": 0.6993006993006993, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Guillaume", "nom": "Kasbarian", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 211, "total_amdts": 311, "%": 0.6784565916398714, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Anne", "nom": "Brugnera", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 177, "total_amdts": 263, "%": 0.6730038022813688, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Ya\u00ebl", "nom": "Braun-Pivet", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 74, "total_amdts": 112, "%": 0.6607142857142857, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Bruno", "nom": "Millienne", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 178, "total_amdts": 276, "%": 0.644927536231884, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Aurore", "nom": "Berg\u00e9", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 363, "total_amdts": 581, "%": 0.6247848537005164, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Na\u00efma", "nom": "Moutchou", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 114, "total_amdts": 186, "%": 0.6129032258064516, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Lauzzana", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 74, "total_amdts": 121, "%": 0.6115702479338843, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Berta", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 156, "total_amdts": 291, "%": 0.5360824742268041, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Marc", "nom": "Zulesi", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 205, "total_amdts": 411, "%": 0.49878345498783455, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "B\u00e9atrice", "nom": "Piron", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 92, "total_amdts": 200, "%": 0.46, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Bothorel", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 96, "total_amdts": 214, "%": 0.4485981308411215, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "\u00c9lodie", "nom": "Jacquier-Laforge", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 82, "total_amdts": 184, "%": 0.44565217391304346, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Damien", "nom": "Adam", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 122, "total_amdts": 274, "%": 0.44525547445255476, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-No\u00ebl", "nom": "Barrot", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 209, "total_amdts": 481, "%": 0.43451143451143454, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Caroline", "nom": "Janvier", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 80, "total_amdts": 189, "%": 0.42328042328042326, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Ren\u00e9", "nom": "Cazeneuve", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 51, "total_amdts": 124, "%": 0.4112903225806452, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Sacha", "nom": "Houli\u00e9", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 79, "total_amdts": 198, "%": 0.398989898989899, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Guillaume", "nom": "Vuilletet", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 59, "total_amdts": 148, "%": 0.39864864864864863, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Barbara", "nom": "Pompili", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 54, "total_amdts": 137, "%": 0.39416058394160586, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Poulliat", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 52, "total_amdts": 136, "%": 0.38235294117647056, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "St\u00e9phane", "nom": "Mazars", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 86, "total_amdts": 229, "%": 0.37554585152838427, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "C\u00e9line", "nom": "Calvez", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 50, "total_amdts": 135, "%": 0.37037037037037035, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "V\u00e9ronique", "nom": "Riotton", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 77, "total_amdts": 214, "%": 0.3598130841121495, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Erwan", "nom": "Balanant", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 115, "total_amdts": 330, "%": 0.3484848484848485, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Vincent", "nom": "Thi\u00e9baut", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 98, "total_amdts": 285, "%": 0.34385964912280703, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Sylvain", "nom": "Maillard", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 44, "total_amdts": 134, "%": 0.3283582089552239, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Sophie", "nom": "Mette", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 103, "total_amdts": 314, "%": 0.32802547770700635, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "G\u00e9raldine", "nom": "Bannier", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 57, "total_amdts": 184, "%": 0.30978260869565216, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Carole", "nom": "Grandjean", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 43, "total_amdts": 139, "%": 0.30935251798561153, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Bolo", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 36, "total_amdts": 117, "%": 0.3076923076923077, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Daniel", "nom": "Labaronne", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 42, "total_amdts": 137, "%": 0.30656934306569344, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "C\u00e9cile", "nom": "Rilhac", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 32, "total_amdts": 110, "%": 0.2909090909090909, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Lionel", "nom": "Causse", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 108, "total_amdts": 377, "%": 0.2864721485411141, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Laurence", "nom": "Vichnievsky", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 55, "total_amdts": 192, "%": 0.2864583333333333, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-Pierre", "nom": "Rixain", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 49, "total_amdts": 190, "%": 0.2578947368421053, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Guillaume", "nom": "Gouffier-Cha", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 82, "total_amdts": 318, "%": 0.2578616352201258, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Annie", "nom": "Vidal", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 31, "total_amdts": 125, "%": 0.248, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Sarah", "nom": "El Ha\u00efry", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate et apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "MODEM", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 43, "total_amdts": 196, "%": 0.2193877551020408, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Jimmy", "nom": "Pahun", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "groupe_politique_abrege": "Dem", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 39, "total_amdts": 184, "%": 0.21195652173913043, "elu_2022": true}, {"civ": "M.", "prenom": "Didier", "nom": "Martin", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 52, "total_amdts": 262, "%": 0.1984732824427481, "elu_2022": true}, {"civ": "Mme", "prenom": "Patricia", "nom": "Mirall\u00e8s", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "groupe_politique_abrege": "LaREM", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 35, "total_amdts": 178, "%": 0.19662921348314608, "elu_2022": true}], "data-77bf5c806eaa86af1df9e1bf4562c393": [{"url": "https://datapolitics.fr/wp-content/uploads/2022/06/logo_upgrade_color.png"}]}}