{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"data": {"name": "data-3e51af227b136cb7b7e0db3d7eb6cbdb"}, "mark": "bar", "encoding": {"color": {"field": "couleurAssociee", "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "nom", "type": "nominal"}, {"field": "prenom", "type": "nominal"}, {"field": "%", "type": "quantitative"}, {"field": "total_amdts", "type": "quantitative"}], "x": {"field": "nom", "sort": "-y", "title": "D\u00e9put\u00e9 sortant", "type": "nominal"}, "y": {"axis": {"format": "%"}, "field": "%", "title": "% amenements adopt\u00e9s", "type": "quantitative"}}}, {"data": {"name": "data-77bf5c806eaa86af1df9e1bf4562c393"}, "mark": {"type": "image", "opacity": 0.5}, "encoding": {"url": {"field": "url", "type": "nominal"}, "x": {"value": 0}, "x2": {"value": 70}, "y": {"value": 0}, "y2": {"value": 80}}}], "title": {"text": "D\u00e9put\u00e9s faisant passer le plus d'amendements (en %)"}, "width": "container", "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-3e51af227b136cb7b7e0db3d7eb6cbdb": [{"civ": "M.", "prenom": "Thomas", "nom": "Mesnier", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 636, "total_amdts": 700, "%": 0.9085714285714286, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Pont", "groupe_politique": "Non inscrit", "couleurAssociee": "#8D949A", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 116, "total_amdts": 128, "%": 0.90625, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "M.", "prenom": "Stanislas", "nom": "Guerini", "groupe_politique": "Non inscrit", "couleurAssociee": "#8D949A", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 257, "total_amdts": 290, "%": 0.8862068965517241, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "V\u00e9ran", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 292, "total_amdts": 335, "%": 0.8716417910447761, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "Mme", "prenom": "B\u00e9rang\u00e8re", "nom": "Couillard", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 223, "total_amdts": 264, "%": 0.8446969696969697, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "M.", "prenom": "Jo\u00ebl", "nom": "Giraud", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 651, "total_amdts": 782, "%": 0.8324808184143222, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "Mme", "prenom": "Marie", "nom": "Lebec", "groupe_politique": "Non inscrit", "couleurAssociee": "#8D949A", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 159, "total_amdts": 191, "%": 0.8324607329842932, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "M.", "prenom": "Herv\u00e9", "nom": "Berville", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 117, "total_amdts": 148, "%": 0.7905405405405406, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Luc", "nom": "Fugit", "groupe_politique": "Non inscrit", "couleurAssociee": "#8D949A", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 200, "total_amdts": 286, "%": 0.6993006993006993, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "M.", "prenom": "Guillaume", "nom": "Kasbarian", "groupe_politique": "Non inscrit", "couleurAssociee": "#8D949A", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 211, "total_amdts": 311, "%": 0.6784565916398714, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "Mme", "prenom": "Anne", "nom": "Brugnera", "groupe_politique": "Non inscrit", "couleurAssociee": "#8D949A", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 177, "total_amdts": 263, "%": 0.6730038022813688, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "Mme", "prenom": "Ya\u00ebl", "nom": "Braun-Pivet", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 74, "total_amdts": 112, "%": 0.6607142857142857, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "M.", "prenom": "Bruno", "nom": "Millienne", "groupe_politique": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "couleurAssociee": "#F26D22", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 178, "total_amdts": 276, "%": 0.644927536231884, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "Mme", "prenom": "Aurore", "nom": "Berg\u00e9", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 363, "total_amdts": 581, "%": 0.6247848537005164, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "Mme", "prenom": "Na\u00efma", "nom": "Moutchou", "groupe_politique": "La R\u00e9publique en Marche", "couleurAssociee": "#702A82", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 114, "total_amdts": 186, "%": 0.6129032258064516, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Lauzzana", "groupe_politique": "Non inscrit", "couleurAssociee": "#8D949A", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 74, "total_amdts": 121, "%": 0.6115702479338843, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Berta", "groupe_politique": "Non inscrit", "couleurAssociee": "#8D949A", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 156, "total_amdts": 291, "%": 0.5360824742268041, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Marc", "nom": "Zulesi", "groupe_politique": "Non inscrit", "couleurAssociee": "#8D949A", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 205, "total_amdts": 411, "%": 0.49878345498783455, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "Mme", "prenom": "B\u00e9atrice", "nom": "Piron", "groupe_politique": "Non inscrit", "couleurAssociee": "#8D949A", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 92, "total_amdts": 200, "%": 0.46, "elu_2022": true, "color": "green"}, {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Bothorel", "groupe_politique": "Non inscrit", "couleurAssociee": "#8D949A", "sort_val": "Adopt\u00e9", "count": 96, "total_amdts": 214, "%": 0.4485981308411215, "elu_2022": true, "color": "green"}], "data-77bf5c806eaa86af1df9e1bf4562c393": [{"url": "https://datapolitics.fr/wp-content/uploads/2022/06/logo_upgrade_color.png"}]}}